{"antonio_zanaga":{"id":"antonio_zanaga","descricao":"Antonio Zanaga","qtde":"8"},"bairro_paraiso":{"id":"bairro_paraiso","descricao":"Para\u00edso","qtde":"1"},"bairro_sao_manoel":{"id":"bairro_sao_manoel","descricao":"S\u00e3o Manoel","qtde":"12"},"balneario_salto_grande":{"id":"balneario_salto_grande","descricao":"Balne\u00e1rio Salto Grande","qtde":"2"},"carioba":{"id":"carioba","descricao":"Carioba","qtde":"2"},"cariobinha":{"id":"cariobinha","descricao":"Cariobinha","qtde":"5"},"catharina_zanaga":{"id":"catharina_zanaga","descricao":"Catharina Zanaga","qtde":"15"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"28"},"chacara_machadinho":{"id":"chacara_machadinho","descricao":"Ch\u00e1cara Machadinho","qtde":"1"},"chacara_machadinho_i":{"id":"chacara_machadinho_i","descricao":"Ch\u00e1cara Machadinho I","qtde":"4"},"chacara_rodrigues":{"id":"chacara_rodrigues","descricao":"Ch\u00e1cara Rodrigues","qtde":"6"},"cidade_jardim":{"id":"cidade_jardim","descricao":"Cidade Jardim","qtde":"56"},"cidade_jardim_ii":{"id":"cidade_jardim_ii","descricao":"Cidade Jardim II","qtde":"1"},"colina_wernen_plaas_i":{"id":"colina_wernen_plaas_i","descricao":"Colina Wernen Plaas I","qtde":"14"},"conserva":{"id":"conserva","descricao":"Conserva","qtde":"15"},"iate_clube_de_americana":{"id":"iate_clube_de_americana","descricao":"Iate Clube de Americana","qtde":"8"},"jacyra":{"id":"jacyra","descricao":"Jacyra","qtde":"21"},"jardim_alvorada":{"id":"jardim_alvorada","descricao":"Jardim Alvorada","qtde":"9"},"jardim_amelia":{"id":"jardim_amelia","descricao":"Jardim Am\u00e9lia","qtde":"3"},"jardim_america":{"id":"jardim_america","descricao":"Jardim Am\u00e9rica","qtde":"7"},"jardim_america_ii":{"id":"jardim_america_ii","descricao":"Jardim Am\u00e9rica II","qtde":"9"},"jardim_bela_vista":{"id":"jardim_bela_vista","descricao":"Jardim Bela Vista","qtde":"15"},"jardim_bertoni":{"id":"jardim_bertoni","descricao":"Jardim Bertoni","qtde":"16"},"jardim_boer_i":{"id":"jardim_boer_i","descricao":"Jardim Boer I","qtde":"78"},"jardim_boer_ii":{"id":"jardim_boer_ii","descricao":"Jardim Boer II","qtde":"7"},"jardim_brasil":{"id":"jardim_brasil","descricao":"Jardim Brasil","qtde":"21"},"jardim_brasilia":{"id":"jardim_brasilia","descricao":"Jardim Bras\u00edlia","qtde":"14"},"jardim_brieds":{"id":"jardim_brieds","descricao":"Jardim Brieds","qtde":"4"},"jardim_colina":{"id":"jardim_colina","descricao":"Jardim Colina","qtde":"8"},"jardim_das_flores":{"id":"jardim_das_flores","descricao":"Jardim das Flores","qtde":"2"},"jardim_das_orquideas":{"id":"jardim_das_orquideas","descricao":"Jardim Das Orquideas","qtde":"24"},"jardim_da_balsa_i":{"id":"jardim_da_balsa_i","descricao":"Jardim da Balsa I","qtde":"25"},"jardim_da_balsa_ii":{"id":"jardim_da_balsa_ii","descricao":"Jardim da Balsa II","qtde":"16"},"jardim_da_mata":{"id":"jardim_da_mata","descricao":"Jardim da Mata","qtde":"4"},"jardim_da_paz":{"id":"jardim_da_paz","descricao":"Jardim da Paz","qtde":"8"},"jardim_dona_judith":{"id":"jardim_dona_judith","descricao":"Jardim Dona Judith","qtde":"7"},"jardim_dos_lirios":{"id":"jardim_dos_lirios","descricao":"Jardim dos L\u00edrios","qtde":"14"},"jardim_esperanca":{"id":"jardim_esperanca","descricao":"Jardim Esperan\u00e7a","qtde":"12"},"jardim_esplanada":{"id":"jardim_esplanada","descricao":"Jardim Esplanada","qtde":"8"},"jardim_gloria":{"id":"jardim_gloria","descricao":"Jardim Gl\u00f3ria","qtde":"19"},"jardim_guanabara":{"id":"jardim_guanabara","descricao":"Jardim Guanabara","qtde":"4"},"jardim_ipiranga":{"id":"jardim_ipiranga","descricao":"Jardim Ipiranga","qtde":"30"},"jardim_lizandra":{"id":"jardim_lizandra","descricao":"Jardim Lizandra","qtde":"3"},"jardim_mirandola":{"id":"jardim_mirandola","descricao":"Jardim Mirandola","qtde":"11"},"jardim_mollon":{"id":"jardim_mollon","descricao":"Jardim Mollon","qtde":"9"},"jardim_nielsen_ville":{"id":"jardim_nielsen_ville","descricao":"Jardim Nielsen Ville","qtde":"35"},"jardim_nossa_senhora_de_fatima":{"id":"jardim_nossa_senhora_de_fatima","descricao":"Jardim Nossa Senhora de F\u00e1tima","qtde":"6"},"jardim_nossa_senhora_do_carmo":{"id":"jardim_nossa_senhora_do_carmo","descricao":"Jardim Nossa Senhora do Carmo","qtde":"3"},"jardim_novo_girassol":{"id":"jardim_novo_girassol","descricao":"Jardim Novo Girassol","qtde":"5"},"jardim_paulistano":{"id":"jardim_paulistano","descricao":"Jardim Paulistano","qtde":"15"},"jardim_planalto":{"id":"jardim_planalto","descricao":"Jardim Planalto","qtde":"1"},"jardim_primavera":{"id":"jardim_primavera","descricao":"Jardim Primavera","qtde":"2"},"jardim_progresso":{"id":"jardim_progresso","descricao":"Jardim Progresso","qtde":"5"},"jardim_santana":{"id":"jardim_santana","descricao":"Jardim Santana","qtde":"14"},"jardim_santarosa":{"id":"jardim_santarosa","descricao":"Jardim Santarosa","qtde":"2"},"jardim_santa_eliza":{"id":"jardim_santa_eliza","descricao":"Jardim Santa Eliza","qtde":"5"},"jardim_sao_domingos":{"id":"jardim_sao_domingos","descricao":"Jardim S\u00e3o Domingos","qtde":"13"},"jardim_sao_jose":{"id":"jardim_sao_jose","descricao":"Jardim S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"4"},"jardim_sao_luis":{"id":"jardim_sao_luis","descricao":"Jardim S\u00e3o Luis","qtde":"5"},"jardim_sao_paulo":{"id":"jardim_sao_paulo","descricao":"Jardim S\u00e3o Paulo","qtde":"23"},"jardim_sao_pedro":{"id":"jardim_sao_pedro","descricao":"Jardim S\u00e3o Pedro","qtde":"4"},"jardim_sao_roque":{"id":"jardim_sao_roque","descricao":"Jardim S\u00e3o Roque","qtde":"7"},"jardim_sao_vito":{"id":"jardim_sao_vito","descricao":"Jardim S\u00e3o Vito","qtde":"29"},"jardim_terra_america_i":{"id":"jardim_terra_america_i","descricao":"Jardim Terra Am\u00e9rica I","qtde":"211"},"monte_carlo":{"id":"monte_carlo","descricao":"Monte Carlo","qtde":"1"},"morada_do_sol":{"id":"morada_do_sol","descricao":"Morada do Sol","qtde":"24"},"nova_americana":{"id":"nova_americana","descricao":"Nova Americana","qtde":"51"},"parque_das_nacoes":{"id":"parque_das_nacoes","descricao":"Parque das Na\u00e7\u00f5es","qtde":"26"},"parque_gramado":{"id":"parque_gramado","descricao":"Parque Gramado","qtde":"9"},"parque_industrial_machadinho":{"id":"parque_industrial_machadinho","descricao":"Parque Industrial Machadinho","qtde":"12"},"parque_liberdade":{"id":"parque_liberdade","descricao":"Parque Liberdade","qtde":"16"},"parque_nova_carioba":{"id":"parque_nova_carioba","descricao":"Parque Nova Carioba","qtde":"100"},"parque_novo_mundo":{"id":"parque_novo_mundo","descricao":"Parque Novo Mundo","qtde":"156"},"parque_residencial_boa_vista":{"id":"parque_residencial_boa_vista","descricao":"Parque Residencial Boa Vista","qtde":"18"},"parque_residencial_e_industrial_nardini":{"id":"parque_residencial_e_industrial_nardini","descricao":"Parque Residencial e Industrial Nardini","qtde":"6"},"parque_residencial_jaguari":{"id":"parque_residencial_jaguari","descricao":"Parque Residencial Jaguari","qtde":"73"},"parque_universitario":{"id":"parque_universitario","descricao":"Parque Universit\u00e1rio","qtde":"127"},"praia_azul":{"id":"praia_azul","descricao":"Praia Azul","qtde":"23"},"praia_dos_namorados":{"id":"praia_dos_namorados","descricao":"Praia dos Namorados","qtde":"19"},"recanto_azul":{"id":"recanto_azul","descricao":"Recanto Azul","qtde":"1"},"recanto_vista_alegre":{"id":"recanto_vista_alegre","descricao":"Recanto Vista Alegre","qtde":"1"},"residencial_do_horto_florestal":{"id":"residencial_do_horto_florestal","descricao":"Residencial Do Horto Florestal","qtde":"1"},"santa_catarina":{"id":"santa_catarina","descricao":"Santa Catarina","qtde":"4"},"sao_domingos":{"id":"sao_domingos","descricao":"S\u00e3o Domingos","qtde":"12"},"sao_jose":{"id":"sao_jose","descricao":"S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"2"},"vale_das_nogueiras":{"id":"vale_das_nogueiras","descricao":"Vale Das Nogueiras","qtde":"15"},"vila_amorim":{"id":"vila_amorim","descricao":"Vila Amorim","qtde":"6"},"vila_belvedere":{"id":"vila_belvedere","descricao":"Vila Belvedere","qtde":"11"},"vila_bertoni":{"id":"vila_bertoni","descricao":"Vila Bertoni","qtde":"12"},"vila_biasi":{"id":"vila_biasi","descricao":"Vila Biasi","qtde":"2"},"vila_cordenunsi":{"id":"vila_cordenunsi","descricao":"Vila Cordenunsi","qtde":"13"},"vila_dainese":{"id":"vila_dainese","descricao":"Vila Dainese","qtde":"23"},"vila_dos_galos":{"id":"vila_dos_galos","descricao":"Vila Dos Galos","qtde":"8"},"vila_frezzarim":{"id":"vila_frezzarim","descricao":"Vila Frezzarim","qtde":"9"},"vila_jones":{"id":"vila_jones","descricao":"Vila Jones","qtde":"7"},"vila_louricilda":{"id":"vila_louricilda","descricao":"Vila Louricilda","qtde":"1"},"vila_mariana":{"id":"vila_mariana","descricao":"Vila Mariana","qtde":"11"},"vila_mathiensen":{"id":"vila_mathiensen","descricao":"Vila Mathiensen","qtde":"8"},"vila_medon":{"id":"vila_medon","descricao":"Vila Medon","qtde":"2"},"vila_omar":{"id":"vila_omar","descricao":"Vila Omar","qtde":"12"},"vila_pavan":{"id":"vila_pavan","descricao":"Vila Pavan","qtde":"1"},"vila_rehder":{"id":"vila_rehder","descricao":"Vila Rehder","qtde":"1"},"vila_santa_catarina":{"id":"vila_santa_catarina","descricao":"Vila Santa Catarina","qtde":"3"},"vila_santa_maria":{"id":"vila_santa_maria","descricao":"Vila Santa Maria","qtde":"11"},"vila_sao_pedro":{"id":"vila_sao_pedro","descricao":"Vila S\u00e3o Pedro","qtde":"1"},"zona_rural":{"id":"zona_rural","descricao":"Zona Rural","qtde":"5"}}