{"agua_comprida":{"id":"agua_comprida","descricao":"\u00c1gua Comprida","qtde":"3"},"altos_de_braganca":{"id":"altos_de_braganca","descricao":"Altos de Bragan\u00e7a","qtde":"2"},"aparecida":{"id":"aparecida","descricao":"Vila Aparecida","qtde":"17"},"araras_dos_mori":{"id":"araras_dos_mori","descricao":"Araras dos Mori","qtde":"4"},"bairro_do_uberaba":{"id":"bairro_do_uberaba","descricao":"Bairro do Uberaba","qtde":"8"},"birica":{"id":"birica","descricao":"Birica","qtde":"1"},"boa_vista_dos_silva":{"id":"boa_vista_dos_silva","descricao":"Boa Vista dos Silva","qtde":"3"},"bom_retiro":{"id":"bom_retiro","descricao":"Bom Retiro","qtde":"5"},"campo_novo":{"id":"campo_novo","descricao":"Campo Novo","qtde":"6"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"119"},"centro_industrial_rafael_diniz":{"id":"centro_industrial_rafael_diniz","descricao":"Centro Industrial Raphael Diniz","qtde":"5"},"chacaras_luzia_vicente":{"id":"chacaras_luzia_vicente","descricao":"Ch\u00e1caras Luzia Vicente","qtde":"2"},"chacaras_sao_conrado":{"id":"chacaras_sao_conrado","descricao":"Ch\u00e1caras S\u00e3o Conrado","qtde":"3"},"chacara_alvorada":{"id":"chacara_alvorada","descricao":"Ch\u00e1cara Alvorada","qtde":"4"},"chacara_fernao_dias":{"id":"chacara_fernao_dias","descricao":"Ch\u00e1cara Fern\u00e3o Dias","qtde":"1"},"chacara_portal_das_estancias":{"id":"chacara_portal_das_estancias","descricao":"Ch\u00e1cara Portal das Est\u00e2ncias","qtde":"2"},"cidade_planejada_i":{"id":"cidade_planejada_i","descricao":"Cidade Planejada I","qtde":"7"},"cidade_planejada_ii":{"id":"cidade_planejada_ii","descricao":"Cidade Planejada II","qtde":"10"},"condominio_jardim_das_palmeiras":{"id":"condominio_jardim_das_palmeiras","descricao":"Condom\u00ednio Jardim das Palmeiras","qtde":"24"},"condominio_residencial_mirante_de_braganca":{"id":"condominio_residencial_mirante_de_braganca","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Mirante de Bragan\u00e7a","qtde":"8"},"condominio_residencial_sunset_village":{"id":"condominio_residencial_sunset_village","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Sunset Village","qtde":"17"},"condominio_residencial_vila_rica":{"id":"condominio_residencial_vila_rica","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Vila Rica","qtde":"5"},"condominio_villa_real_de_braganca":{"id":"condominio_villa_real_de_braganca","descricao":"Condom\u00ednio Villa Real de Bragan\u00e7a","qtde":"10"},"cruzeiro":{"id":"cruzeiro","descricao":"Cruzeiro","qtde":"3"},"curitibanos":{"id":"curitibanos","descricao":"Curitibanos","qtde":"15"},"guaripocaba":{"id":"guaripocaba","descricao":"Guaripocaba","qtde":"4"},"jardim_aguas_claras":{"id":"jardim_aguas_claras","descricao":"Jardim \u00c1guas Claras","qtde":"2"},"jardim_america":{"id":"jardim_america","descricao":"Jardim Am\u00e9rica","qtde":"49"},"jardim_california":{"id":"jardim_california","descricao":"Jardim calif\u00f3rnia","qtde":"2"},"jardim_comendador_cardoso":{"id":"jardim_comendador_cardoso","descricao":"Jardim Comendador Cardoso","qtde":"4"},"jardim_das_laranjeiras":{"id":"jardim_das_laranjeiras","descricao":"Jardim das Laranjeiras","qtde":"4"},"jardim_da_fraternidade":{"id":"jardim_da_fraternidade","descricao":"Jardim da Fraternidade","qtde":"1"},"jardim_doutor_julio_de_mesquita_filho":{"id":"jardim_doutor_julio_de_mesquita_filho","descricao":"Jardim Doutor J\u00falio de Mesquita Filho","qtde":"6"},"jardim_do_cedro":{"id":"jardim_do_cedro","descricao":"Jardim do Cedro","qtde":"4"},"jardim_do_lago":{"id":"jardim_do_lago","descricao":"Jardim do Lago","qtde":"37"},"jardim_do_sul":{"id":"jardim_do_sul","descricao":"Jardim do Sul","qtde":"22"},"jardim_europa":{"id":"jardim_europa","descricao":"Jardim Europa","qtde":"20"},"jardim_flamboyan":{"id":"jardim_flamboyan","descricao":"Jardim Flamboyan","qtde":"32"},"jardim_iguatemi":{"id":"jardim_iguatemi","descricao":"Jardim Iguatemi","qtde":"5"},"jardim_lago_do_moinho":{"id":"jardim_lago_do_moinho","descricao":"Jardim Lago do Moinho","qtde":"4"},"jardim_morumbi":{"id":"jardim_morumbi","descricao":"Jardim Morumbi","qtde":"5"},"jardim_nova_braganca":{"id":"jardim_nova_braganca","descricao":"Jardim Nova Bragan\u00e7a","qtde":"13"},"jardim_novo_mundo":{"id":"jardim_novo_mundo","descricao":"Jardim Novo Mundo","qtde":"7"},"jardim_primavera":{"id":"jardim_primavera","descricao":"Jardim Primavera","qtde":"23"},"jardim_recreio":{"id":"jardim_recreio","descricao":"Jardim Recreio","qtde":"14"},"jardim_santa_paulina":{"id":"jardim_santa_paulina","descricao":"Jardim Santa Paulina","qtde":"5"},"jardim_santa_rita_de_cassia":{"id":"jardim_santa_rita_de_cassia","descricao":"Jardim Santa Rita de C\u00e1ssia","qtde":"18"},"jardim_sao_cristovao":{"id":"jardim_sao_cristovao","descricao":"Jardim S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o","qtde":"1"},"jardim_sao_jose":{"id":"jardim_sao_jose","descricao":"Jardim S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"21"},"jardim_sao_lourenco":{"id":"jardim_sao_lourenco","descricao":"Jardim S\u00e3o Louren\u00e7o","qtde":"46"},"jardim_sao_miguel":{"id":"jardim_sao_miguel","descricao":"Jardim S\u00e3o Miguel","qtde":"24"},"jardim_sevilha":{"id":"jardim_sevilha","descricao":"Jardim Sevilha","qtde":"4"},"jardim_vista_alegre":{"id":"jardim_vista_alegre","descricao":"Jardim Vista Alegre","qtde":"10"},"jardins":{"id":"jardins","descricao":"Jardins","qtde":"2"},"lagos_de_santa_helena":{"id":"lagos_de_santa_helena","descricao":"Lagos de Santa Helena","qtde":"18"},"lavapes":{"id":"lavapes","descricao":"Lavap\u00e9s","qtde":"3"},"loteamento_portal_da_serra":{"id":"loteamento_portal_da_serra","descricao":"Loteamento Portal da Serra","qtde":"2"},"mae_dos_homens":{"id":"mae_dos_homens","descricao":"M\u00e3e dos Homens","qtde":"7"},"matadouro":{"id":"matadouro","descricao":"Matadouro","qtde":"4"},"morro_grande_da_boa_vista":{"id":"morro_grande_da_boa_vista","descricao":"Morro Grande da Boa Vista","qtde":"5"},"parque_brasil":{"id":"parque_brasil","descricao":"Parque Brasil","qtde":"6"},"parque_caete":{"id":"parque_caete","descricao":"Parque Caet\u00ea","qtde":"2"},"parque_dos_estados":{"id":"parque_dos_estados","descricao":"Parque dos Estados","qtde":"1"},"penha":{"id":"penha","descricao":"Penha","qtde":"14"},"portal_de_braganca":{"id":"portal_de_braganca","descricao":"Portal de Bragan\u00e7a","qtde":"12"},"portal_de_braganca_horizonte":{"id":"portal_de_braganca_horizonte","descricao":"Portal de Bragan\u00e7a Horizonte","qtde":"11"},"portal_sao_marcelo":{"id":"portal_sao_marcelo","descricao":"Portal S\u00e3o Marcelo","qtde":"2"},"quinta_da_baroneza":{"id":"quinta_da_baroneza","descricao":"Quinta da Baroneza","qtde":"2"},"recanto_amapola":{"id":"recanto_amapola","descricao":"Recanto Amapola","qtde":"12"},"recanto_elizabete":{"id":"recanto_elizabete","descricao":"Recanto Elizabete","qtde":"7"},"residencial_alvorada":{"id":"residencial_alvorada","descricao":"Residencial Alvorada","qtde":"10"},"residencial_campos_do_conde":{"id":"residencial_campos_do_conde","descricao":"Residencial Campos do Conde","qtde":"27"},"residencial_colinas_de_sao_francisco":{"id":"residencial_colinas_de_sao_francisco","descricao":"Residencial Colinas de S\u00e3o Francisco","qtde":"11"},"residencial_das_ilhas":{"id":"residencial_das_ilhas","descricao":"Residencial das Ilhas","qtde":"27"},"residencial_dos_lagos":{"id":"residencial_dos_lagos","descricao":"Residencial dos Lagos","qtde":"16"},"residencial_euroville":{"id":"residencial_euroville","descricao":"Residencial Euroville","qtde":"63"},"residencial_euroville_ii":{"id":"residencial_euroville_ii","descricao":"Residencial Euroville II","qtde":"18"},"residencial_floresta_sao_vicente":{"id":"residencial_floresta_sao_vicente","descricao":"Residencial Floresta S\u00e3o Vicente","qtde":"5"},"residencial_hipica_jaguari":{"id":"residencial_hipica_jaguari","descricao":"Residencial H\u00edpica Jaguari","qtde":"9"},"residencial_piemonte":{"id":"residencial_piemonte","descricao":"Residencial Piemonte","qtde":"16"},"residencial_quinta_dos_vinhedos":{"id":"residencial_quinta_dos_vinhedos","descricao":"Residencial Quinta dos Vinhedos","qtde":"26"},"residencial_rosario_de_fatima":{"id":"residencial_rosario_de_fatima","descricao":"Residencial Ros\u00e1rio de F\u00e1tima","qtde":"4"},"residencial_santa_helena":{"id":"residencial_santa_helena","descricao":"Residencial Santa Helena","qtde":"20"},"residencial_vale_das_aguas":{"id":"residencial_vale_das_aguas","descricao":"Residencial Vale das \u00c1guas","qtde":"4"},"residencial_vem_viver":{"id":"residencial_vem_viver","descricao":"Residencial Vem Viver","qtde":"3"},"residencial_villa_verde":{"id":"residencial_villa_verde","descricao":"Residencial Villa Verde","qtde":"17"},"residencial_vino_barolo":{"id":"residencial_vino_barolo","descricao":"Residencial Vino Barolo","qtde":"13"},"rio_abaixo":{"id":"rio_abaixo","descricao":"Rio Abaixo","qtde":"1"},"santa_luzia":{"id":"santa_luzia","descricao":"Santa Luzia","qtde":"8"},"serrinha":{"id":"serrinha","descricao":"Serrinha","qtde":"1"},"taboao":{"id":"taboao","descricao":"Tabo\u00e3o","qtde":"15"},"toro":{"id":"toro","descricao":"Tor\u00f3","qtde":"3"},"vale_encantado":{"id":"vale_encantado","descricao":"Vale Encantado","qtde":"6"},"vila_bianchi":{"id":"vila_bianchi","descricao":"Vila Bianchi","qtde":"3"},"vila_esperanca":{"id":"vila_esperanca","descricao":"Vila Esperan\u00e7a","qtde":"1"},"vila_gato":{"id":"vila_gato","descricao":"Vila Gato","qtde":"3"},"vila_mota":{"id":"vila_mota","descricao":"Vila Mota","qtde":"16"},"vila_municipal":{"id":"vila_municipal","descricao":"Vila Municipal","qtde":"8"},"vila_santa_libania":{"id":"vila_santa_libania","descricao":"Vila Santa Lib\u00e2nia","qtde":"12"},"vila_sao_caetano":{"id":"vila_sao_caetano","descricao":"Vila S\u00e3o Caetano","qtde":"2"}}