{"alphaville":{"id":"alphaville","descricao":"Alphaville","qtde":"459"},"barao_geraldo":{"id":"barao_geraldo","descricao":"Bar\u00e3o Geraldo","qtde":"287"},"bonfim":{"id":"bonfim","descricao":"Bonfim","qtde":"90"},"bosque":{"id":"bosque","descricao":"Bosque","qtde":"70"},"bosque_das_palmeiras":{"id":"bosque_das_palmeiras","descricao":"Bosque das Palmeiras","qtde":"22"},"bosque_de_barao_geraldo":{"id":"bosque_de_barao_geraldo","descricao":"Bosque de Bar\u00e3o Geraldo","qtde":"13"},"botafogo":{"id":"botafogo","descricao":"Botafogo","qtde":"86"},"cambui":{"id":"cambui","descricao":"Cambu\u00ed","qtde":"488"},"caminhos_de_san_conrado":{"id":"caminhos_de_san_conrado","descricao":"Caminhos de San Conrado","qtde":"54"},"carlos_gomes":{"id":"carlos_gomes","descricao":"Carlos Gomes","qtde":"1"},"castelo":{"id":"castelo","descricao":"Castelo","qtde":"26"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"410"},"chacaras_boa_vista":{"id":"chacaras_boa_vista","descricao":"Ch\u00e1cara Bela Vista","qtde":"6"},"chacaras_cruzeiro_do_sul":{"id":"chacaras_cruzeiro_do_sul","descricao":"Ch\u00e1caras Cruzeiro do Sul","qtde":"2"},"chacara_belvedere":{"id":"chacara_belvedere","descricao":"Ch\u00e1cara Belvedere","qtde":"4"},"chacara_campos_elisios":{"id":"chacara_campos_elisios","descricao":"Chacar\u00e1 Campos Elisios","qtde":"3"},"chacara_da_barra":{"id":"chacara_da_barra","descricao":"Ch\u00e1cara da Barra","qtde":"35"},"chacara_primavera":{"id":"chacara_primavera","descricao":"Ch\u00e1cara Primavera","qtde":"55"},"chacara_santa_margarida":{"id":"chacara_santa_margarida","descricao":"Ch\u00e1cara Santa Margarida","qtde":"16"},"cidade_jardim":{"id":"cidade_jardim","descricao":"Cidade Jardim","qtde":"3"},"cidade_satelite_iris":{"id":"cidade_satelite_iris","descricao":"Cidade Sat\u00e9lite \u00cdris","qtde":"5"},"cidade_universitaria":{"id":"cidade_universitaria","descricao":"Cidade Universit\u00e1ria","qtde":"24"},"conjunto_residencial_sousa_queiros":{"id":"conjunto_residencial_sousa_queiros","descricao":"Conjunto Residencial Sousa Queir\u00f3s","qtde":"7"},"dic_i_monsenhor_luis_fernando_abreu":{"id":"dic_i_monsenhor_luis_fernando_abreu","descricao":"DIC I (Monsenhor Lu\u00eds Fernando Abreu)","qtde":"2"},"dic_vi_santo_dias_da_silva":{"id":"dic_vi_santo_dias_da_silva","descricao":"DIC VI (Santo Dias da Silva)","qtde":"2"},"dic_v_chico_mendes":{"id":"dic_v_chico_mendes","descricao":"DIC V (Chico Mendes)","qtde":"3"},"distrito_industrial":{"id":"distrito_industrial","descricao":"Distrito Industrial","qtde":"4"},"fazenda_santa_candida":{"id":"fazenda_santa_candida","descricao":"Fazenda Santa C\u00e2ndida","qtde":"50"},"fazenda_sao_quirino":{"id":"fazenda_sao_quirino","descricao":"Fazenda S\u00e3o Quirino","qtde":"36"},"fundacao_da_casa_popular":{"id":"fundacao_da_casa_popular","descricao":"Funda\u00e7\u00e3o da Casa Popular","qtde":"1"},"gramado":{"id":"gramado","descricao":"Gramado","qtde":"16"},"grupo_residencial_do_iapc":{"id":"grupo_residencial_do_iapc","descricao":"Grupo Residencial do Iapc","qtde":"7"},"guanabara":{"id":"guanabara","descricao":"Jardim Guanabara","qtde":"78"},"jardim_amazonas":{"id":"jardim_amazonas","descricao":"Jardim Amazonas","qtde":"7"},"jardim_anchieta":{"id":"jardim_anchieta","descricao":"Jardim Anchieta","qtde":"2"},"jardim_aurelia":{"id":"jardim_aurelia","descricao":"Jardim Aur\u00e9lia","qtde":"10"},"jardim_baronesa":{"id":"jardim_baronesa","descricao":"Jardim Baronesa","qtde":"4"},"jardim_bela_vista":{"id":"jardim_bela_vista","descricao":"Jardim Bela Vista","qtde":"9"},"jardim_belo_horizonte":{"id":"jardim_belo_horizonte","descricao":"Jardim Belo Horizonte","qtde":"5"},"jardim_boa_esperanca":{"id":"jardim_boa_esperanca","descricao":"Jardim Boa Esperan\u00e7a","qtde":"10"},"jardim_bom_retiro":{"id":"jardim_bom_retiro","descricao":"Jardim Bom Retiro","qtde":"3"},"jardim_brasil":{"id":"jardim_brasil","descricao":"Jardim Brasil","qtde":"15"},"jardim_campineiro":{"id":"jardim_campineiro","descricao":"Jardim Campineiro","qtde":"2"},"jardim_campos_eliseos":{"id":"jardim_campos_eliseos","descricao":"Jardim Campos El\u00edseos","qtde":"9"},"jardim_capivari":{"id":"jardim_capivari","descricao":"Jardim Capivari","qtde":"3"},"jardim_carlos_lourenco":{"id":"jardim_carlos_lourenco","descricao":"Jardim Carlos Louren\u00e7o","qtde":"9"},"jardim_chapadao":{"id":"jardim_chapadao","descricao":"Jardim Chapad\u00e3o","qtde":"96"},"jardim_conceicao":{"id":"jardim_conceicao","descricao":"Jardim Concei\u00e7\u00e3o","qtde":"8"},"jardim_conceicao_i":{"id":"jardim_conceicao_i","descricao":"Jardim Concei\u00e7\u00e3o I","qtde":"4"},"jardim_cristina":{"id":"jardim_cristina","descricao":"Jardim Cristina","qtde":"2"},"jardim_das_bandeiras":{"id":"jardim_das_bandeiras","descricao":"Jardim das Bandeiras","qtde":"24"},"jardim_das_oliveiras":{"id":"jardim_das_oliveiras","descricao":"Jardim das Oliveiras","qtde":"16"},"jardim_das_paineiras":{"id":"jardim_das_paineiras","descricao":"Jardim das Paineiras","qtde":"31"},"jardim_das_palmeiras":{"id":"jardim_das_palmeiras","descricao":"Jardim das Palmeiras","qtde":"5"},"jardim_dom_bosco":{"id":"jardim_dom_bosco","descricao":"Jardim Dom Bosco","qtde":"1"},"jardim_dom_nery":{"id":"jardim_dom_nery","descricao":"Jardim Dom Nery","qtde":"1"},"jardim_dom_vieira":{"id":"jardim_dom_vieira","descricao":"Jardim Dom Vieira","qtde":"8"},"jardim_do_lago_i":{"id":"jardim_do_lago_i","descricao":"Jardim do Lago","qtde":"34"},"jardim_do_lago_ii":{"id":"jardim_do_lago_ii","descricao":"Jardim do Lago II","qtde":"9"},"jardim_do_sol":{"id":"jardim_do_sol","descricao":"Jardim do Sol","qtde":"14"},"jardim_do_trevo":{"id":"jardim_do_trevo","descricao":"Jardim do Trevo","qtde":"18"},"jardim_do_vovo":{"id":"jardim_do_vovo","descricao":"Jardim do Vov\u00f4","qtde":"1"},"jardim_esmeraldina":{"id":"jardim_esmeraldina","descricao":"Jardim Esmeraldina","qtde":"2"},"jardim_eulina":{"id":"jardim_eulina","descricao":"Jardim Eulina","qtde":"6"},"jardim_flamboyant":{"id":"jardim_flamboyant","descricao":"Jardim Flamboyant","qtde":"57"},"jardim_garcia":{"id":"jardim_garcia","descricao":"Jardim Garcia","qtde":"15"},"jardim_guarani":{"id":"jardim_guarani","descricao":"Jardim Guarani","qtde":"25"},"jardim_icarai":{"id":"jardim_icarai","descricao":"Jardim Icara\u00ed","qtde":"2"},"jardim_indianopolis":{"id":"jardim_indianopolis","descricao":"Jardim Indian\u00f3polis","qtde":"2"},"jardim_ipaussurama":{"id":"jardim_ipaussurama","descricao":"Jardim Ipaussurama","qtde":"7"},"jardim_ipiranga":{"id":"jardim_ipiranga","descricao":"Jardim Ipiranga","qtde":"5"},"jardim_itaiu":{"id":"jardim_itaiu","descricao":"Jardim Itai\u00fa","qtde":"2"},"jardim_itamarati":{"id":"jardim_itamarati","descricao":"Jardim Itamarati","qtde":"1"},"jardim_itatiaia":{"id":"jardim_itatiaia","descricao":"Jardim Itatiaia","qtde":"2"},"jardim_itatinga":{"id":"jardim_itatinga","descricao":"Jardim Itatinga","qtde":"2"},"jardim_leonor":{"id":"jardim_leonor","descricao":"Jardim Leonor","qtde":"3"},"jardim_lisa":{"id":"jardim_lisa","descricao":"Jardim Lisa","qtde":"2"},"jardim_londres":{"id":"jardim_londres","descricao":"Jardim Londres","qtde":"2"},"jardim_madalena":{"id":"jardim_madalena","descricao":"Jardim Madalena","qtde":"17"},"jardim_magnolia":{"id":"jardim_magnolia","descricao":"Jardim Magn\u00f3lia","qtde":"1"},"jardim_marajo":{"id":"jardim_marajo","descricao":"Jardim Maraj\u00f3","qtde":"2"},"jardim_marcia":{"id":"jardim_marcia","descricao":"Jardim M\u00e1rcia","qtde":"16"},"jardim_margarida":{"id":"jardim_margarida","descricao":"Jardim Margarida","qtde":"38"},"jardim_miranda":{"id":"jardim_miranda","descricao":"Jardim Miranda","qtde":"12"},"jardim_morumbi":{"id":"jardim_morumbi","descricao":"Jardim Morumbi","qtde":"1"},"jardim_myrian_moreira_da_costa":{"id":"jardim_myrian_moreira_da_costa","descricao":"Jardim Myrian Moreira da Costa","qtde":"55"},"jardim_new_york":{"id":"jardim_new_york","descricao":"Jardim New York","qtde":"1"},"jardim_noemia":{"id":"jardim_noemia","descricao":"Jardim No\u00eamia","qtde":"2"},"jardim_nossa_senhora_auxiliadora":{"id":"jardim_nossa_senhora_auxiliadora","descricao":"Jardim Nossa Senhora Auxiliadora","qtde":"21"},"jardim_nova_america":{"id":"jardim_nova_america","descricao":"Jardim Nova Am\u00e9rica","qtde":"3"},"jardim_nova_europa":{"id":"jardim_nova_europa","descricao":"Jardim Nova Europa","qtde":"177"},"jardim_nova_mercedes":{"id":"jardim_nova_mercedes","descricao":"Jardim Nova Mercedes","qtde":"2"},"jardim_novo_campos_eliseos":{"id":"jardim_novo_campos_eliseos","descricao":"Jardim Novo Campos El\u00edseos","qtde":"21"},"jardim_novo_maracana":{"id":"jardim_novo_maracana","descricao":"Jardim Novo Maracan\u00e3","qtde":"3"},"jardim_pacaembu":{"id":"jardim_pacaembu","descricao":"Jardim Pacaembu","qtde":"3"},"jardim_paraiso":{"id":"jardim_paraiso","descricao":"Jardim Para\u00edso","qtde":"34"},"jardim_paraiso_de_viracopos":{"id":"jardim_paraiso_de_viracopos","descricao":"Jardim Para\u00edso de Viracopos","qtde":"3"},"jardim_paranapanema":{"id":"jardim_paranapanema","descricao":"Jardim Paranapanema","qtde":"5"},"jardim_pauliceia":{"id":"jardim_pauliceia","descricao":"Jardim Pauliceia","qtde":"37"},"jardim_paulistano":{"id":"jardim_paulistano","descricao":"Jardim Paulistano","qtde":"2"},"jardim_planalto_de_viracopos":{"id":"jardim_planalto_de_viracopos","descricao":"Jardim Planalto de Viracopos","qtde":"1"},"jardim_primavera":{"id":"jardim_primavera","descricao":"Jardim Primavera","qtde":"1"},"jardim_proenca":{"id":"jardim_proenca","descricao":"Jardim Proen\u00e7a","qtde":"57"},"jardim_roseira":{"id":"jardim_roseira","descricao":"Jardim Roseira","qtde":"2"},"jardim_rossin":{"id":"jardim_rossin","descricao":"Jardim Rossin","qtde":"1"},"jardim_samambaia":{"id":"jardim_samambaia","descricao":"Jardim Samambaia","qtde":"3"},"jardim_santana":{"id":"jardim_santana","descricao":"Jardim Santana","qtde":"3"},"jardim_santa_candida":{"id":"jardim_santa_candida","descricao":"Jardim Santa C\u00e2ndida","qtde":"2"},"jardim_santa_clara":{"id":"jardim_santa_clara","descricao":"Jardim Santa Clara","qtde":"2"},"jardim_santa_eudoxia":{"id":"jardim_santa_eudoxia","descricao":"Jardim Santa Eud\u00f3xia","qtde":"20"},"jardim_santa_genebra":{"id":"jardim_santa_genebra","descricao":"Jardim Santa Genebra","qtde":"70"},"jardim_santa_lucia":{"id":"jardim_santa_lucia","descricao":"Jardim Santa L\u00facia","qtde":"1"},"jardim_santa_marcelina":{"id":"jardim_santa_marcelina","descricao":"Jardim Santa Marcelina","qtde":"7"},"jardim_santa_monica":{"id":"jardim_santa_monica","descricao":"Jardim Santa M\u00f4nica","qtde":"2"},"jardim_santa_rosa":{"id":"jardim_santa_rosa","descricao":"Jardim Santa Rosa","qtde":"1"},"jardim_san_diego":{"id":"jardim_san_diego","descricao":"Jardim San Diego","qtde":"4"},"jardim_sao_carlos":{"id":"jardim_sao_carlos","descricao":"Jardim S\u00e3o Carlos","qtde":"5"},"jardim_sao_domingos":{"id":"jardim_sao_domingos","descricao":"Jardim S\u00e3o Domingos","qtde":"1"},"jardim_sao_gabriel":{"id":"jardim_sao_gabriel","descricao":"Jardim S\u00e3o Gabriel","qtde":"4"},"jardim_sao_jose":{"id":"jardim_sao_jose","descricao":"Jardim S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"8"},"jardim_sao_judas_tadeu":{"id":"jardim_sao_judas_tadeu","descricao":"Jardim S\u00e3o Judas Tadeu","qtde":"2"},"jardim_sao_marcos":{"id":"jardim_sao_marcos","descricao":"Jardim S\u00e3o Marcos","qtde":"1"},"jardim_sao_pedro":{"id":"jardim_sao_pedro","descricao":"Jardim S\u00e3o Pedro","qtde":"3"},"jardim_sao_vicente":{"id":"jardim_sao_vicente","descricao":"Jardim S\u00e3o Vicente","qtde":"9"},"jardim_von_zuben":{"id":"jardim_von_zuben","descricao":"Jardim Anton Von Zuben","qtde":"46"},"joaquim_egidio":{"id":"joaquim_egidio","descricao":"Joaquim Eg\u00eddio","qtde":"12"},"loteamento_center_santa_genebra":{"id":"loteamento_center_santa_genebra","descricao":"Loteamento Center Santa Genebra","qtde":"21"},"loteamento_country_ville":{"id":"loteamento_country_ville","descricao":"Loteamento Country Ville","qtde":"13"},"mansoes_santo_antonio":{"id":"mansoes_santo_antonio","descricao":"Mans\u00f5es Santo Ant\u00f4nio","qtde":"365"},"notre_dame":{"id":"notre_dame","descricao":"Notre Dame","qtde":"9"},"nova_campinas":{"id":"nova_campinas","descricao":"Nova Campinas","qtde":"42"},"parque_alto_taquaral":{"id":"parque_alto_taquaral","descricao":"Parque Alto Taquaral","qtde":"25"},"parque_brasilia":{"id":"parque_brasilia","descricao":"Parque Bras\u00edlia","qtde":"20"},"parque_camelias":{"id":"parque_camelias","descricao":"Parque Cam\u00e9lias","qtde":"27"},"parque_ceasa":{"id":"parque_ceasa","descricao":"Parque Ceasa","qtde":"2"},"parque_das_flores":{"id":"parque_das_flores","descricao":"Parque das Flores","qtde":"46"},"parque_das_industrias":{"id":"parque_das_industrias","descricao":"Parque das Ind\u00fastrias","qtde":"1"},"parque_das_universidades":{"id":"parque_das_universidades","descricao":"Parque das Universidades","qtde":"20"},"parque_da_figueira":{"id":"parque_da_figueira","descricao":"Parque da Figueira","qtde":"7"},"parque_da_hipica":{"id":"parque_da_hipica","descricao":"Parque da H\u00edpica","qtde":"17"},"parque_dom_pedro":{"id":"parque_dom_pedro","descricao":"Parque Dom Pedro","qtde":"6"},"parque_dos_cisnes":{"id":"parque_dos_cisnes","descricao":"Parque dos Cisnes","qtde":"1"},"parque_dos_pomares":{"id":"parque_dos_pomares","descricao":"Parque dos Pomares","qtde":"6"},"parque_fazendinha":{"id":"parque_fazendinha","descricao":"Parque Fazendinha","qtde":"3"},"parque_imperador":{"id":"parque_imperador","descricao":"Parque Imperador","qtde":"31"},"parque_industrial":{"id":"parque_industrial","descricao":"Parque Industrial","qtde":"16"},"parque_italia":{"id":"parque_italia","descricao":"Parque It\u00e1lia","qtde":"28"},"parque_jambeiro":{"id":"parque_jambeiro","descricao":"Parque Jambeiro","qtde":"63"},"parque_jatibaia":{"id":"parque_jatibaia","descricao":"Parque Jatibaia","qtde":"6"},"parque_maria_helena":{"id":"parque_maria_helena","descricao":"Parque Maria Helena","qtde":"1"},"parque_prado":{"id":"parque_prado","descricao":"Parque Prado","qtde":"181"},"parque_rio_das_pedras":{"id":"parque_rio_das_pedras","descricao":"Parque Rio das Pedras","qtde":"12"},"parque_santa_barbara":{"id":"parque_santa_barbara","descricao":"Parque Santa B\u00e1rbara","qtde":"2"},"parque_sao_jorge":{"id":"parque_sao_jorge","descricao":"Parque S\u00e3o Jorge","qtde":"13"},"parque_sao_martinho":{"id":"parque_sao_martinho","descricao":"Parque S\u00e3o Martinho","qtde":"52"},"parque_sao_quirino":{"id":"parque_sao_quirino","descricao":"Parque S\u00e3o Quirino","qtde":"47"},"parque_taquaral":{"id":"parque_taquaral","descricao":"Parque Taquaral","qtde":"32"},"parque_universitario_de_viracopos":{"id":"parque_universitario_de_viracopos","descricao":"Parque Universit\u00e1rio de Viracopos","qtde":"1"},"parque_valenca_i":{"id":"parque_valenca_i","descricao":"Parque Valen\u00e7a I","qtde":"2"},"parque_via_norte":{"id":"parque_via_norte","descricao":"Parque Via Norte","qtde":"15"},"parque_vista_alegre":{"id":"parque_vista_alegre","descricao":"Parque Vista Alegre","qtde":"1"},"parque_xangrila":{"id":"parque_xangrila","descricao":"Parque Xangril\u00e1","qtde":"21"},"ponte_preta":{"id":"ponte_preta","descricao":"Ponte Preta","qtde":"65"},"recanto_dos_dourados":{"id":"recanto_dos_dourados","descricao":"Recanto dos Dourados","qtde":"4"},"residencial_cosmos":{"id":"residencial_cosmos","descricao":"Residencial Cosmos","qtde":"10"},"residencial_parque_da_fazenda":{"id":"residencial_parque_da_fazenda","descricao":"Residencial Parque da Fazenda","qtde":"5"},"residencial_shangrila":{"id":"residencial_shangrila","descricao":"Residencial Shangril\u00e1","qtde":"3"},"sao_bernardo":{"id":"sao_bernardo","descricao":"S\u00e3o Bernardo","qtde":"100"},"sousas":{"id":"sousas","descricao":"Sousas","qtde":"27"},"swift":{"id":"swift","descricao":"Swift","qtde":"57"},"swiss_park":{"id":"swiss_park","descricao":"Swiss Park","qtde":"226"},"taquaral":{"id":"taquaral","descricao":"Taquaral","qtde":"270"},"vale_das_garcas":{"id":"vale_das_garcas","descricao":"Vale das Gar\u00e7as","qtde":"1"},"vila_31_de_marco":{"id":"vila_31_de_marco","descricao":"Vila 31 de Mar\u00e7o","qtde":"5"},"vila_aeroporto":{"id":"vila_aeroporto","descricao":"Vila Aeroporto","qtde":"3"},"vila_anhanguera":{"id":"vila_anhanguera","descricao":"Vila Anhang\u00fcera","qtde":"1"},"vila_aurocan":{"id":"vila_aurocan","descricao":"Vila Aurocan","qtde":"6"},"vila_brandina":{"id":"vila_brandina","descricao":"Vila Brandina","qtde":"37"},"vila_campos_sales":{"id":"vila_campos_sales","descricao":"Vila Campos Sales","qtde":"3"},"vila_carminha":{"id":"vila_carminha","descricao":"Vila Carminha","qtde":"6"},"vila_costa_e_silva":{"id":"vila_costa_e_silva","descricao":"Vila Costa e Silva","qtde":"8"},"vila_formosa":{"id":"vila_formosa","descricao":"Vila Formosa","qtde":"1"},"vila_georgina":{"id":"vila_georgina","descricao":"Vila Georgina","qtde":"9"},"vila_hollandia":{"id":"vila_hollandia","descricao":"Vila Holl\u00e2ndia","qtde":"2"},"vila_industrial":{"id":"vila_industrial","descricao":"Vila Industrial","qtde":"125"},"vila_ipe":{"id":"vila_ipe","descricao":"Vila Ip\u00ea","qtde":"8"},"vila_italia":{"id":"vila_italia","descricao":"Vila It\u00e1lia","qtde":"2"},"vila_itapura":{"id":"vila_itapura","descricao":"Vila Itapura","qtde":"89"},"vila_jequitibas":{"id":"vila_jequitibas","descricao":"Vila Jequitib\u00e1s","qtde":"4"},"vila_joao_jorge":{"id":"vila_joao_jorge","descricao":"Vila Jo\u00e3o Jorge","qtde":"54"},"vila_joaquim_inacio":{"id":"vila_joaquim_inacio","descricao":"Vila Joaquim In\u00e1cio","qtde":"3"},"vila_lemos":{"id":"vila_lemos","descricao":"Vila Lemos","qtde":"7"},"vila_lidia":{"id":"vila_lidia","descricao":"Vila L\u00eddia","qtde":"4"},"vila_marieta":{"id":"vila_marieta","descricao":"Vila Marieta","qtde":"22"},"vila_miguel_vicente_cury":{"id":"vila_miguel_vicente_cury","descricao":"Vila Miguel Vicente Cury","qtde":"4"},"vila_mimosa":{"id":"vila_mimosa","descricao":"Vila Mimosa","qtde":"16"},"vila_modesto_fernandes":{"id":"vila_modesto_fernandes","descricao":"Vila Modesto Fernandes","qtde":"2"},"vila_nogueira":{"id":"vila_nogueira","descricao":"Vila Nogueira","qtde":"15"},"vila_nova":{"id":"vila_nova","descricao":"Vila Nova","qtde":"73"},"vila_nova_sao_jose":{"id":"vila_nova_sao_jose","descricao":"Vila Nova S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"1"},"vila_orozimbo_maia":{"id":"vila_orozimbo_maia","descricao":"Vila Orozimbo Maia","qtde":"3"},"vila_padre_manoel_da_nobrega":{"id":"vila_padre_manoel_da_nobrega","descricao":"Vila Padre Manoel da N\u00f3brega","qtde":"23"},"vila_perseu_leite_de_barros":{"id":"vila_perseu_leite_de_barros","descricao":"Vila Perseu Leite de Barros","qtde":"2"},"vila_pompeia":{"id":"vila_pompeia","descricao":"Vila Pompeia","qtde":"17"},"vila_progresso":{"id":"vila_progresso","descricao":"Vila Progresso","qtde":"9"},"vila_proost_de_souza":{"id":"vila_proost_de_souza","descricao":"Vila Proost de Souza","qtde":"15"},"vila_rica":{"id":"vila_rica","descricao":"Vila Rica","qtde":"1"},"vila_rossi":{"id":"vila_rossi","descricao":"Vila Rossi","qtde":"1"},"vila_santana":{"id":"vila_santana","descricao":"Vila Santana","qtde":"2"},"vila_san_martin":{"id":"vila_san_martin","descricao":"Vila San Martin","qtde":"12"},"vila_sao_bento":{"id":"vila_sao_bento","descricao":"Vila S\u00e3o Bento","qtde":"9"},"vila_saturnia":{"id":"vila_saturnia","descricao":"Vila Sat\u00farnia","qtde":"5"},"vila_teixeira":{"id":"vila_teixeira","descricao":"Vila Teixeira","qtde":"7"},"vila_uniao":{"id":"vila_uniao","descricao":"Vila Uni\u00e3o","qtde":"25"},"village_campinas":{"id":"village_campinas","descricao":"Village Campinas","qtde":"2"},"zona_rural":{"id":"zona_rural","descricao":"Zona Rural","qtde":"1"}}