{"bacuri":{"id":"bacuri","descricao":"Bacuri","qtde":"8"},"beira_rio":{"id":"beira_rio","descricao":"Beira-Rio","qtde":"8"},"boca_da_mata":{"id":"boca_da_mata","descricao":"Boca da Mata","qtde":"1"},"bom_jesus":{"id":"bom_jesus","descricao":"Bom Jesus","qtde":"1"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"36"},"conjunto_planalto":{"id":"conjunto_planalto","descricao":"Conjunto Planalto","qtde":"1"},"conjunto_vitoria":{"id":"conjunto_vitoria","descricao":"Conjunto Vit\u00f3ria","qtde":"1"},"entroncamento":{"id":"entroncamento","descricao":"Entroncamento","qtde":"1"},"jardim_sao_luis":{"id":"jardim_sao_luis","descricao":"Jardim S\u00e3o Lu\u00eds","qtde":"9"},"jardim_tropical":{"id":"jardim_tropical","descricao":"Jardim Tropical","qtde":"4"},"maranhao_novo":{"id":"maranhao_novo","descricao":"Maranh\u00e3o Novo","qtde":"10"},"morada_do_sol":{"id":"morada_do_sol","descricao":"Morada do Sol","qtde":"1"},"nova_imperatriz":{"id":"nova_imperatriz","descricao":"Nova Imperatriz","qtde":"20"},"ouro_verde":{"id":"ouro_verde","descricao":"Ouro Verde","qtde":"3"},"parque_alvorada":{"id":"parque_alvorada","descricao":"Parque Alvorada","qtde":"3"},"parque_amazonas":{"id":"parque_amazonas","descricao":"Parque Amazonas","qtde":"1"},"parque_das_estrelas":{"id":"parque_das_estrelas","descricao":"Parque das Estrelas","qtde":"1"},"parque_das_palmeiras":{"id":"parque_das_palmeiras","descricao":"Parque das Palmeiras","qtde":"1"},"parque_do_buriti":{"id":"parque_do_buriti","descricao":"Parque do Buriti","qtde":"5"},"parque_sao_jose":{"id":"parque_sao_jose","descricao":"Parque S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"1"},"santa_ines":{"id":"santa_ines","descricao":"Santa In\u00eas","qtde":"25"},"santa_rita":{"id":"santa_rita","descricao":"Santa Rita","qtde":"5"},"tres_poderes":{"id":"tres_poderes","descricao":"Tr\u00eas Poderes","qtde":"22"},"vila_ipiranga":{"id":"vila_ipiranga","descricao":"Vila Ipiranga","qtde":"1"},"vila_nova":{"id":"vila_nova","descricao":"Vila Nova","qtde":"3"},"vila_parati":{"id":"vila_parati","descricao":"Vila Parati","qtde":"1"},"vila_redencao_i":{"id":"vila_redencao_i","descricao":"Vila Reden\u00e7\u00e3o I","qtde":"1"}}