{"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"6"},"engenho_dagua":{"id":"engenho_dagua","descricao":"Engenho D\u00e1gua","qtde":"21"},"itapema":{"id":"itapema","descricao":"Itapema","qtde":"3"},"jardim_arizona":{"id":"jardim_arizona","descricao":"Jardim Arizona","qtde":"1"},"jardim_das_laranjeiras":{"id":"jardim_das_laranjeiras","descricao":"Jardim das Laranjeiras","qtde":"2"},"jardim_das_nacoes":{"id":"jardim_das_nacoes","descricao":"Jardim das Na\u00e7\u00f5es","qtde":"3"},"jardim_dos_lagos":{"id":"jardim_dos_lagos","descricao":"Jardim dos Lagos","qtde":"1"},"jardim_monte_verde":{"id":"jardim_monte_verde","descricao":"Jardim Monte Verde","qtde":"1"},"mombuca":{"id":"mombuca","descricao":"Mombuca","qtde":"1"},"recanto_dos_passaros":{"id":"recanto_dos_passaros","descricao":"Recanto dos P\u00e1ssaros","qtde":"4"},"residencial_fazenda_serrinha":{"id":"residencial_fazenda_serrinha","descricao":"Residencial Fazenda Serrinha","qtde":"3"},"sitio_da_moenda":{"id":"sitio_da_moenda","descricao":"S\u00edtio da Moenda","qtde":"7"},"terras_de_sao_sebastiao":{"id":"terras_de_sao_sebastiao","descricao":"Terras de S\u00e3o Sebasti\u00e3o","qtde":"1"},"vila_cruzeiro":{"id":"vila_cruzeiro","descricao":"Vila Cruzeiro","qtde":"4"}}