{"aeroporto":{"id":"aeroporto","descricao":"Aeroporto","qtde":"1"},"agapeama":{"id":"agapeama","descricao":"Agapeama","qtde":"3"},"anhangabau":{"id":"anhangabau","descricao":"Anhangaba\u00fa","qtde":"80"},"bairro_dos_fernandes":{"id":"bairro_dos_fernandes","descricao":"Bairro dos Fernandes","qtde":"4"},"bairro_do_poste":{"id":"bairro_do_poste","descricao":"Bairro do Poste","qtde":"4"},"bela_vista":{"id":"bela_vista","descricao":"Bela Vista","qtde":"15"},"boa_vista":{"id":"boa_vista","descricao":"Boa Vista","qtde":"1"},"bom_jardim":{"id":"bom_jardim","descricao":"Bom Jardim","qtde":"1"},"cecap":{"id":"cecap","descricao":"Cecap","qtde":"2"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"171"},"chacara_aeroporto":{"id":"chacara_aeroporto","descricao":"Ch\u00e1cara Aeroporto","qtde":"3"},"chacara_morada_mediterranea":{"id":"chacara_morada_mediterranea","descricao":"Ch\u00e1cara Morada Mediterr\u00e2nea","qtde":"20"},"chacara_pai_jaco":{"id":"chacara_pai_jaco","descricao":"Ch\u00e1cara Pai Jac\u00f3","qtde":"1"},"chacara_planalto":{"id":"chacara_planalto","descricao":"Ch\u00e1cara Planalto","qtde":"1"},"chacara_recreio_lagoa_dos_patos":{"id":"chacara_recreio_lagoa_dos_patos","descricao":"Ch\u00e1cara Recreio Lagoa dos Patos","qtde":"5"},"chacara_sao_francisco":{"id":"chacara_sao_francisco","descricao":"Ch\u00e1cara S\u00e3o Francisco","qtde":"1"},"chacara_segre":{"id":"chacara_segre","descricao":"Ch\u00e1cara Segre","qtde":"1"},"chacara_urbana":{"id":"chacara_urbana","descricao":"Ch\u00e1cara Urbana","qtde":"87"},"champirra":{"id":"champirra","descricao":"Champirra","qtde":"4"},"cidade_jardim_ii":{"id":"cidade_jardim_ii","descricao":"Cidade Jardim II","qtde":"2"},"cidade_luiza":{"id":"cidade_luiza","descricao":"Cidade Luiza","qtde":"3"},"cidade_nova":{"id":"cidade_nova","descricao":"Cidade Nova","qtde":"20"},"cidade_santos_dumont":{"id":"cidade_santos_dumont","descricao":"Cidade Santos Dumont","qtde":"2"},"colonia":{"id":"colonia","descricao":"Col\u00f4nia","qtde":"76"},"condominio_vila_de_jundiai":{"id":"condominio_vila_de_jundiai","descricao":"Condom\u00ednio Vila de Jundia\u00ed","qtde":"1"},"currupira":{"id":"currupira","descricao":"Currupira","qtde":"2"},"distrito_industrial":{"id":"distrito_industrial","descricao":"Distrito Industrial","qtde":"58"},"eloy_chaves":{"id":"eloy_chaves","descricao":"Eloy Chaves","qtde":"3"},"engordadouro":{"id":"engordadouro","descricao":"Engordadouro","qtde":"87"},"fazenda_grande":{"id":"fazenda_grande","descricao":"Fazenda Grande","qtde":"19"},"gramadao":{"id":"gramadao","descricao":"Gramad\u00e3o","qtde":"2"},"hortolandia":{"id":"hortolandia","descricao":"Hortol\u00e2ndia","qtde":"1"},"horto_florestal":{"id":"horto_florestal","descricao":"Horto Florestal","qtde":"5"},"horto_santo_antonio":{"id":"horto_santo_antonio","descricao":"Horto Santo Ant\u00f4nio","qtde":"8"},"ivoturucaia":{"id":"ivoturucaia","descricao":"Ivoturucaia","qtde":"9"},"jardim_ana_maria":{"id":"jardim_ana_maria","descricao":"Jardim Ana Maria","qtde":"52"},"jardim_angela":{"id":"jardim_angela","descricao":"Jardim \u00c2ngela","qtde":"1"},"jardim_bandeiras":{"id":"jardim_bandeiras","descricao":"Jardim Bandeiras","qtde":"2"},"jardim_bizzaro":{"id":"jardim_bizzaro","descricao":"Jardim Bizzaro","qtde":"2"},"jardim_bonfiglioli":{"id":"jardim_bonfiglioli","descricao":"Jardim Bonfiglioli","qtde":"49"},"jardim_brasil":{"id":"jardim_brasil","descricao":"Jardim Brasil","qtde":"10"},"jardim_bufalo":{"id":"jardim_bufalo","descricao":"Jardim B\u00fafalo","qtde":"3"},"jardim_cacula":{"id":"jardim_cacula","descricao":"Jardim Ca\u00e7ula","qtde":"7"},"jardim_california":{"id":"jardim_california","descricao":"Jardim Calif\u00f3rnia","qtde":"1"},"jardim_campos_elisios":{"id":"jardim_campos_elisios","descricao":"Jardim Campos El\u00edsios","qtde":"5"},"jardim_carlos_gomes":{"id":"jardim_carlos_gomes","descricao":"Jardim Carlos Gomes","qtde":"15"},"jardim_carolina":{"id":"jardim_carolina","descricao":"Jardim Carolina","qtde":"10"},"jardim_caxambu":{"id":"jardim_caxambu","descricao":"Jardim Caxambu","qtde":"53"},"jardim_celeste":{"id":"jardim_celeste","descricao":"Jardim Celeste","qtde":"19"},"jardim_cica":{"id":"jardim_cica","descricao":"Jardim Cica","qtde":"2"},"jardim_cidapel":{"id":"jardim_cidapel","descricao":"Jardim Cidapel","qtde":"1"},"jardim_cristina":{"id":"jardim_cristina","descricao":"Jardim Cristina","qtde":"1"},"jardim_danubio":{"id":"jardim_danubio","descricao":"Jardim Dan\u00fabio","qtde":"1"},"jardim_das_carpas":{"id":"jardim_das_carpas","descricao":"Jardim das Carpas","qtde":"1"},"jardim_das_orquideas":{"id":"jardim_das_orquideas","descricao":"Jardim das Orqu\u00eddeas","qtde":"2"},"jardim_das_samambaias":{"id":"jardim_das_samambaias","descricao":"Jardim das Samambaias","qtde":"29"},"jardim_das_tulipas":{"id":"jardim_das_tulipas","descricao":"Jardim das Tulipas","qtde":"17"},"jardim_da_fonte":{"id":"jardim_da_fonte","descricao":"Jardim da Fonte","qtde":"20"},"jardim_da_serra":{"id":"jardim_da_serra","descricao":"Jardim da Serra","qtde":"4"},"jardim_dona_donata":{"id":"jardim_dona_donata","descricao":"Jardim Dona Donata","qtde":"3"},"jardim_do_lago":{"id":"jardim_do_lago","descricao":"Jardim do Lago","qtde":"11"},"jardim_ermida_i":{"id":"jardim_ermida_i","descricao":"Jardim Ermida I","qtde":"26"},"jardim_ermida_ii":{"id":"jardim_ermida_ii","descricao":"Jardim Ermida II","qtde":"13"},"jardim_esplanada":{"id":"jardim_esplanada","descricao":"Jardim Esplanada","qtde":"7"},"jardim_estadio":{"id":"jardim_estadio","descricao":"Jardim Est\u00e1dio","qtde":"3"},"jardim_florestal":{"id":"jardim_florestal","descricao":"Jardim Florestal","qtde":"17"},"jardim_florida":{"id":"jardim_florida","descricao":"Jardim Fl\u00f3rida","qtde":"13"},"jardim_guanabara":{"id":"jardim_guanabara","descricao":"Jardim Guanabara","qtde":"8"},"jardim_guarani":{"id":"jardim_guarani","descricao":"Jardim Guarani","qtde":"21"},"jardim_italia":{"id":"jardim_italia","descricao":"Jardim It\u00e1lia","qtde":"2"},"jardim_itatiaia":{"id":"jardim_itatiaia","descricao":"Jardim Itatiaia","qtde":"1"},"jardim_liberdade":{"id":"jardim_liberdade","descricao":"Jardim Liberdade","qtde":"2"},"jardim_marambaia":{"id":"jardim_marambaia","descricao":"Jardim Marambaia","qtde":"4"},"jardim_martins":{"id":"jardim_martins","descricao":"Jardim Martins","qtde":"8"},"jardim_merci_i":{"id":"jardim_merci_i","descricao":"Jardim Merci I","qtde":"1"},"jardim_merci_ii":{"id":"jardim_merci_ii","descricao":"Jardim Merci II","qtde":"5"},"jardim_messina":{"id":"jardim_messina","descricao":"Jardim Messina","qtde":"21"},"jardim_morumbi":{"id":"jardim_morumbi","descricao":"Jardim Morumbi","qtde":"2"},"jardim_novo_mundo":{"id":"jardim_novo_mundo","descricao":"Jardim Novo Mundo","qtde":"11"},"jardim_pacaembu":{"id":"jardim_pacaembu","descricao":"Jardim Pacaembu","qtde":"19"},"jardim_paris":{"id":"jardim_paris","descricao":"Jardim Paris","qtde":"15"},"jardim_paulista":{"id":"jardim_paulista","descricao":"Jardim Paulista","qtde":"24"},"jardim_primavera":{"id":"jardim_primavera","descricao":"Jardim Primavera","qtde":"3"},"jardim_quintas_das_videiras":{"id":"jardim_quintas_das_videiras","descricao":"Jardim Quintas das Videiras","qtde":"4"},"jardim_santa_adelaide":{"id":"jardim_santa_adelaide","descricao":"Jardim Santa Adelaide","qtde":"2"},"jardim_santa_teresa":{"id":"jardim_santa_teresa","descricao":"Jardim Santa Teresa","qtde":"18"},"jardim_sao_bento":{"id":"jardim_sao_bento","descricao":"Jardim S\u00e3o Bento","qtde":"15"},"jardim_sarapiranga":{"id":"jardim_sarapiranga","descricao":"Jardim Sarapiranga","qtde":"4"},"jardim_shangai":{"id":"jardim_shangai","descricao":"Jardim Shangai","qtde":"28"},"jardim_tannus":{"id":"jardim_tannus","descricao":"Jardim Tannus","qtde":"1"},"jardim_taruma":{"id":"jardim_taruma","descricao":"Jardim Tarum\u00e3","qtde":"5"},"jardim_tereza_cristina":{"id":"jardim_tereza_cristina","descricao":"Jardim Tereza Cristina","qtde":"7"},"jardim_torres_sao_jose":{"id":"jardim_torres_sao_jose","descricao":"Jardim Torres S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"33"},"jardim_trevo":{"id":"jardim_trevo","descricao":"Jardim Trevo","qtde":"11"},"malota":{"id":"malota","descricao":"Malota","qtde":"25"},"marco_leite":{"id":"marco_leite","descricao":"Marco Leite","qtde":"2"},"mato_dentro":{"id":"mato_dentro","descricao":"Mato Dentro","qtde":"1"},"medeiros":{"id":"medeiros","descricao":"Medeiros","qtde":"80"},"mirante_de_jundiai":{"id":"mirante_de_jundiai","descricao":"Mirante de Jundia\u00ed","qtde":"4"},"morada_das_vinhas":{"id":"morada_das_vinhas","descricao":"Morada das Vinhas","qtde":"18"},"parque_brasilia":{"id":"parque_brasilia","descricao":"Parque Bras\u00edlia","qtde":"3"},"parque_centenario":{"id":"parque_centenario","descricao":"Parque Centen\u00e1rio","qtde":"15"},"parque_cidade_jardim":{"id":"parque_cidade_jardim","descricao":"Parque Cidade Jardim","qtde":"18"},"parque_da_represa":{"id":"parque_da_represa","descricao":"Parque da Represa","qtde":"28"},"parque_do_colegio":{"id":"parque_do_colegio","descricao":"Parque do Col\u00e9gio","qtde":"10"},"parque_residencial_eloy_chaves":{"id":"parque_residencial_eloy_chaves","descricao":"Parque Residencial Eloy Chaves","qtde":"38"},"parque_residencial_nove_de_julho":{"id":"parque_residencial_nove_de_julho","descricao":"Parque Residencial Nove de Julho","qtde":"2"},"parque_sao_luiz":{"id":"parque_sao_luiz","descricao":"Parque S\u00e3o Luiz","qtde":"2"},"parque_uniao":{"id":"parque_uniao","descricao":"Parque Uni\u00e3o","qtde":"5"},"ponte_de_campinas":{"id":"ponte_de_campinas","descricao":"Ponte de Campinas","qtde":"3"},"ponte_de_sao_joao":{"id":"ponte_de_sao_joao","descricao":"Ponte de S\u00e3o Jo\u00e3o","qtde":"71"},"ponte_sao_joao":{"id":"ponte_sao_joao","descricao":"Ponte S\u00e3o Jo\u00e3o","qtde":"4"},"portal_do_paraiso_i":{"id":"portal_do_paraiso_i","descricao":"Portal do Para\u00edso I","qtde":"10"},"portal_do_paraiso_ii":{"id":"portal_do_paraiso_ii","descricao":"Portal do Para\u00edso II","qtde":"7"},"recanto_da_prata":{"id":"recanto_da_prata","descricao":"Recanto da Prata","qtde":"3"},"recanto_quarto_centenario":{"id":"recanto_quarto_centenario","descricao":"Recanto Quarto Centen\u00e1rio","qtde":"60"},"residencial_terra_da_uva":{"id":"residencial_terra_da_uva","descricao":"Residencial Terra da Uva","qtde":"12"},"retiro":{"id":"retiro","descricao":"Retiro","qtde":"18"},"rio_acima":{"id":"rio_acima","descricao":"Rio Acima","qtde":"7"},"roseira":{"id":"roseira","descricao":"Roseira","qtde":"7"},"santa_clara":{"id":"santa_clara","descricao":"Santa Clara","qtde":"5"},"tamoio":{"id":"tamoio","descricao":"Tamoio","qtde":"35"},"terras_de_genova":{"id":"terras_de_genova","descricao":"Terras de Genova","qtde":"1"},"terras_de_sao_carlos":{"id":"terras_de_sao_carlos","descricao":"Terras de S\u00e3o Carlos","qtde":"3"},"terra_da_uva":{"id":"terra_da_uva","descricao":"Terra da Uva","qtde":"1"},"torres_de_sao_jose":{"id":"torres_de_sao_jose","descricao":"Torres de S\u00e3o Jos\u00e9","qtde":"3"},"traviu":{"id":"traviu","descricao":"Travi\u00fa","qtde":"2"},"vale_azul":{"id":"vale_azul","descricao":"Vale Azul","qtde":"9"},"vale_dos_cebrantes":{"id":"vale_dos_cebrantes","descricao":"Vale dos Cebrantes","qtde":"1"},"vianelo":{"id":"vianelo","descricao":"Vianelo","qtde":"25"},"vila_aielo":{"id":"vila_aielo","descricao":"Vila Aielo","qtde":"1"},"vila_alvorada":{"id":"vila_alvorada","descricao":"Vila Alvorada","qtde":"3"},"vila_ana":{"id":"vila_ana","descricao":"Vila Ana","qtde":"1"},"vila_angelica":{"id":"vila_angelica","descricao":"Vila Ang\u00e9lica","qtde":"2"},"vila_aparecida":{"id":"vila_aparecida","descricao":"Vila Aparecida","qtde":"14"},"vila_arens":{"id":"vila_arens","descricao":"Vila Arens","qtde":"45"},"vila_boaventura":{"id":"vila_boaventura","descricao":"Vila Boaventura","qtde":"8"},"vila_cacilda":{"id":"vila_cacilda","descricao":"Vila Cacilda","qtde":"2"},"vila_das_hortencias":{"id":"vila_das_hortencias","descricao":"Vila das Hort\u00eancias","qtde":"30"},"vila_della_piazza":{"id":"vila_della_piazza","descricao":"Vila Della Piazza","qtde":"14"},"vila_esperanca":{"id":"vila_esperanca","descricao":"Vila Esperan\u00e7a","qtde":"1"},"vila_formosa":{"id":"vila_formosa","descricao":"Vila Formosa","qtde":"4"},"vila_graff":{"id":"vila_graff","descricao":"Vila Graff","qtde":"15"},"vila_hortolandia":{"id":"vila_hortolandia","descricao":"Vila Hortol\u00e2ndia","qtde":"16"},"vila_japi_ii":{"id":"vila_japi_ii","descricao":"Vila Japi II","qtde":"5"},"vila_joana":{"id":"vila_joana","descricao":"Vila Joana","qtde":"18"},"vila_mafalda":{"id":"vila_mafalda","descricao":"Vila Mafalda","qtde":"17"},"vila_maria_luiza":{"id":"vila_maria_luiza","descricao":"Vila Maria Luiza","qtde":"5"},"vila_maringa":{"id":"vila_maringa","descricao":"Vila Maring\u00e1","qtde":"5"},"vila_marlene":{"id":"vila_marlene","descricao":"Vila Marlene","qtde":"3"},"vila_municipal":{"id":"vila_municipal","descricao":"Vila Municipal","qtde":"8"},"vila_nambi":{"id":"vila_nambi","descricao":"Vila Nambi","qtde":"39"},"vila_nova_esperia":{"id":"vila_nova_esperia","descricao":"Vila Nova Esperia","qtde":"11"},"vila_nova_jundiainopolis":{"id":"vila_nova_jundiainopolis","descricao":"Vila Nova Jundiainopolis","qtde":"31"},"vila_progresso":{"id":"vila_progresso","descricao":"Vila Progresso","qtde":"28"},"vila_rafael_de_oliveira":{"id":"vila_rafael_de_oliveira","descricao":"Vila Rafael de Oliveira","qtde":"6"},"vila_rami":{"id":"vila_rami","descricao":"Vila Rami","qtde":"17"},"vila_rica":{"id":"vila_rica","descricao":"Vila Rica","qtde":"7"},"vila_rio_branco":{"id":"vila_rio_branco","descricao":"Vila Rio Branco","qtde":"8"},"vila_vioto":{"id":"vila_vioto","descricao":"Vila Vioto","qtde":"7"},"vila_virginia":{"id":"vila_virginia","descricao":"Vila Virg\u00cdnia","qtde":"16"}}