{"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"2"},"jardim_alvorada":{"id":"jardim_alvorada","descricao":"Jardim Alvorada","qtde":"1"},"moqueta":{"id":"moqueta","descricao":"Moquet\u00e1","qtde":"1"},"prados_verdes":{"id":"prados_verdes","descricao":"Prados Verdes","qtde":"1"},"tres_coracoes":{"id":"tres_coracoes","descricao":"Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es","qtde":"2"},"valverde":{"id":"valverde","descricao":"Valverde","qtde":"1"}}