{"31_de_marco":{"id":"31_de_marco","descricao":"31 de Mar\u00e7o","qtde":"1"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"2"},"cidade_nova":{"id":"cidade_nova","descricao":"Cidade Nova","qtde":"26"},"conjunto_roberto_romano":{"id":"conjunto_roberto_romano","descricao":"Conjunto Roberto Romano","qtde":"4"},"cruzeiro_do_sul":{"id":"cruzeiro_do_sul","descricao":"Cruzeiro do Sul","qtde":"7"},"jardim_alfa":{"id":"jardim_alfa","descricao":"Jardim Alfa","qtde":"2"},"jardim_barao":{"id":"jardim_barao","descricao":"Jardim Bar\u00e3o","qtde":"1"},"jardim_belo_horizonte":{"id":"jardim_belo_horizonte","descricao":"Jardim Belo Horizonte","qtde":"1"},"jardim_das_laranjeiras":{"id":"jardim_das_laranjeiras","descricao":"Jardim das Laranjeiras","qtde":"2"},"jardim_dona_regina":{"id":"jardim_dona_regina","descricao":"Jardim Dona Regina","qtde":"16"},"jardim_esmeralda":{"id":"jardim_esmeralda","descricao":"Jardim Esmeralda","qtde":"8"},"jardim_europa":{"id":"jardim_europa","descricao":"Jardim Europa","qtde":"11"},"jardim_geriva":{"id":"jardim_geriva","descricao":"Jardim Geriv\u00e1","qtde":"4"},"jardim_orquideas":{"id":"jardim_orquideas","descricao":"Jardim Orqu\u00eddeas","qtde":"5"},"jardim_pantano":{"id":"jardim_pantano","descricao":"Jardim P\u00e2ntano","qtde":"14"},"jardim_santa_rita_de_cassia":{"id":"jardim_santa_rita_de_cassia","descricao":"Jardim Santa Rita de C\u00e1ssia","qtde":"2"},"jardim_santa_rosa":{"id":"jardim_santa_rosa","descricao":"Jardim Santa Rosa","qtde":"1"},"jardim_san_marino":{"id":"jardim_san_marino","descricao":"Jardim San Marino","qtde":"8"},"jardim_sao_camilo":{"id":"jardim_sao_camilo","descricao":"Jardim S\u00e3o Camilo","qtde":"19"},"jardim_sao_fernando":{"id":"jardim_sao_fernando","descricao":"Jardim S\u00e3o Fernando","qtde":"2"},"jardim_souza_queiroz":{"id":"jardim_souza_queiroz","descricao":"Jardim Souza Queiroz","qtde":"16"},"parque_planalto":{"id":"parque_planalto","descricao":"Parque Planalto","qtde":"8"},"planalto_do_sol":{"id":"planalto_do_sol","descricao":"Planalto do Sol","qtde":"3"},"residencial_furlan":{"id":"residencial_furlan","descricao":"Residencial Furlan","qtde":"5"},"rochelle":{"id":"rochelle","descricao":"Rochelle","qtde":"6"},"santo_antonio_do_sapezeiro":{"id":"santo_antonio_do_sapezeiro","descricao":"Santo Antonio do Sapezeiro","qtde":"1"},"terras_de_santa_barbara_doeste":{"id":"terras_de_santa_barbara_doeste","descricao":"Terras de Santa B\u00e1rbara DOeste","qtde":"9"},"vila_grego":{"id":"vila_grego","descricao":"Vila Grego","qtde":"1"},"vila_mollon":{"id":"vila_mollon","descricao":"Vila Mollon","qtde":"22"},"zona_rural":{"id":"zona_rural","descricao":"Zona Rural","qtde":"5"}}