{"3_meninos":{"id":"3_meninos","descricao":"3 Meninos","qtde":"8"},"alem_ponte":{"id":"alem_ponte","descricao":"Al\u00e9m Ponte","qtde":"25"},"aparecidinha":{"id":"aparecidinha","descricao":"Aparecidinha","qtde":"37"},"arieta":{"id":"arieta","descricao":"Arieta","qtde":"1"},"arvore_grande":{"id":"arvore_grande","descricao":"\u00c1rvore Grande","qtde":"2"},"assis":{"id":"assis","descricao":"Assis","qtde":"3"},"bairro_da_vossoroca":{"id":"bairro_da_vossoroca","descricao":"Bairro da Vossoroca","qtde":"4"},"barcelona":{"id":"barcelona","descricao":"Barcelona","qtde":"6"},"brasilandia":{"id":"brasilandia","descricao":"Brasil\u00e2ndia","qtde":"1"},"brigadeiro_tobias":{"id":"brigadeiro_tobias","descricao":"Brigadeiro Tobias","qtde":"1"},"caguacu":{"id":"caguacu","descricao":"Cagua\u00e7u","qtde":"2"},"caguassu":{"id":"caguassu","descricao":"Caguassu","qtde":"7"},"cajuru_do_sul":{"id":"cajuru_do_sul","descricao":"Cajuru do Sul","qtde":"22"},"campolim":{"id":"campolim","descricao":"Campolim","qtde":"11"},"caputera":{"id":"caputera","descricao":"Caputera","qtde":"4"},"castelo_branco":{"id":"castelo_branco","descricao":"Castelo Branco","qtde":"6"},"central_parque":{"id":"central_parque","descricao":"Central Parque","qtde":"18"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"51"},"chacaras_reunidas_sao_jorge":{"id":"chacaras_reunidas_sao_jorge","descricao":"Ch\u00e1caras Reunidas S\u00e3o Jorge","qtde":"2"},"cidade_jardim":{"id":"cidade_jardim","descricao":"Cidade Jardim","qtde":"9"},"condominio_angelo_vial":{"id":"condominio_angelo_vial","descricao":"Condom\u00ednio \u00c2ngelo Vial","qtde":"4"},"condominio_atelie_campolim":{"id":"condominio_atelie_campolim","descricao":"Condom\u00ednio Ateli\u00ea Campolim","qtde":"1"},"condominio_bosque_sao_paulo":{"id":"condominio_bosque_sao_paulo","descricao":"Condom\u00ednio Bosque S\u00e3o Paulo","qtde":"2"},"condominio_campos_do_conde":{"id":"condominio_campos_do_conde","descricao":"Condom\u00ednio Campos do Conde","qtde":"2"},"condominio_carmen_blanco":{"id":"condominio_carmen_blanco","descricao":"Condom\u00ednio Carmen Blanco","qtde":"1"},"condominio_chacara_ondina":{"id":"condominio_chacara_ondina","descricao":"Condom\u00ednio Ch\u00e1cara Ondina","qtde":"6"},"condominio_colinas_do_sol":{"id":"condominio_colinas_do_sol","descricao":"Condominio Colinas do Sol","qtde":"3"},"condominio_fazenda_imperial":{"id":"condominio_fazenda_imperial","descricao":"Condom\u00ednio Fazenda Imperial","qtde":"5"},"condominio_golden_park_alfa":{"id":"condominio_golden_park_alfa","descricao":"Condom\u00ednio Golden Park Alfa","qtde":"3"},"condominio_golden_park_residence_ii":{"id":"condominio_golden_park_residence_ii","descricao":"Condominio Golden Park Residence II","qtde":"1"},"condominio_granja_olga":{"id":"condominio_granja_olga","descricao":"Condom\u00ednio Granja Olga","qtde":"2"},"condominio_granja_olga_ii":{"id":"condominio_granja_olga_ii","descricao":"Condom\u00ednio Granja Olga II","qtde":"1"},"condominio_granja_olga_iii":{"id":"condominio_granja_olga_iii","descricao":"Condom\u00ednio Granja Olga III","qtde":"1"},"condominio_green_garden":{"id":"condominio_green_garden","descricao":"Condom\u00ednio Green Garden","qtde":"1"},"condominio_horto_florestal":{"id":"condominio_horto_florestal","descricao":"Condom\u00ednio Horto Florestal","qtde":"2"},"condominio_horto_florestal_i":{"id":"condominio_horto_florestal_i","descricao":"Condom\u00ednio Horto Florestal I","qtde":"6"},"condominio_horto_florestal_ii":{"id":"condominio_horto_florestal_ii","descricao":"Condom\u00ednio Horto Florestal II","qtde":"1"},"condominio_horto_florestal_iii":{"id":"condominio_horto_florestal_iii","descricao":"Condom\u00ednio Horto Florestal III","qtde":"1"},"condominio_ibiti_do_paco":{"id":"condominio_ibiti_do_paco","descricao":"Condom\u00ednio Ibiti do Pa\u00e7o","qtde":"10"},"condominio_ibiti_reserva":{"id":"condominio_ibiti_reserva","descricao":"Condom\u00ednio Ibiti Reserva","qtde":"4"},"condominio_ibiti_royal":{"id":"condominio_ibiti_royal","descricao":"CONDOM\u00cdNIO IBITI ROYAL","qtde":"4"},"condominio_infinita_campolim":{"id":"condominio_infinita_campolim","descricao":"Condom\u00ednio Infinita Campolim","qtde":"1"},"condominio_lago_da_boa_vista":{"id":"condominio_lago_da_boa_vista","descricao":"Condom\u00ednio Lago da Boa Vista","qtde":"6"},"condominio_le_france":{"id":"condominio_le_france","descricao":"Condominio Le France","qtde":"1"},"condominio_mirante_de_ipanema":{"id":"condominio_mirante_de_ipanema","descricao":"Condom\u00ednio Mirante de Ipanema","qtde":"2"},"condominio_mont_blanc":{"id":"condominio_mont_blanc","descricao":"Condominio Mont Blanc","qtde":"9"},"condominio_portal_do_sabia":{"id":"condominio_portal_do_sabia","descricao":"Condom\u00ednio Portal do Sabi\u00e1","qtde":"1"},"condominio_residencial_aspen":{"id":"condominio_residencial_aspen","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Aspen","qtde":"1"},"condominio_residencial_giverny":{"id":"condominio_residencial_giverny","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Giverny","qtde":"14"},"condominio_residencial_gramados_de_sorocaba":{"id":"condominio_residencial_gramados_de_sorocaba","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Gramados de Sorocaba","qtde":"4"},"condominio_residencial_ibirapuera":{"id":"condominio_residencial_ibirapuera","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Ibirapuera","qtde":"1"},"condominio_residencial_renaissance":{"id":"condominio_residencial_renaissance","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Renaissance","qtde":"5"},"condominio_residencial_reserva_ipanema":{"id":"condominio_residencial_reserva_ipanema","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Reserva Ipanema","qtde":"1"},"condominio_residencial_saint_patrick":{"id":"condominio_residencial_saint_patrick","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Saint Patrick","qtde":"5"},"condominio_residencial_victoria":{"id":"condominio_residencial_victoria","descricao":"Condom\u00ednio Residencial Victoria","qtde":"2"},"condominio_saint_claire":{"id":"condominio_saint_claire","descricao":"Condom\u00ednio Saint Claire","qtde":"2"},"condominio_solar_do_bosque":{"id":"condominio_solar_do_bosque","descricao":"Condominio Solar do Bosque","qtde":"3"},"condominio_spazio_splendido":{"id":"condominio_spazio_splendido","descricao":"Condom\u00ednio Spazio Splendido","qtde":"6"},"condominio_sunset_village":{"id":"condominio_sunset_village","descricao":"Condom\u00ednio Sunset Village","qtde":"3"},"condominio_terras_de_sao_francisco":{"id":"condominio_terras_de_sao_francisco","descricao":"Condom\u00ednio Terras de S\u00e3o Francisco","qtde":"16"},"condominio_terras_de_sao_lucas":{"id":"condominio_terras_de_sao_lucas","descricao":"Condom\u00ednio Terras de S\u00e3o Lucas","qtde":"11"},"condominio_terra_nova_sorocaba":{"id":"condominio_terra_nova_sorocaba","descricao":"Condom\u00ednio Terra Nova Sorocaba","qtde":"1"},"condominio_tivoli_park":{"id":"condominio_tivoli_park","descricao":"Condom\u00ednio Tivoli Park","qtde":"3"},"condominio_unico_campolim":{"id":"condominio_unico_campolim","descricao":"Condom\u00ednio \u00danico Campolim","qtde":"4"},"condominio_upper_life_campolim":{"id":"condominio_upper_life_campolim","descricao":"Condom\u00ednio Upper Life Campolim","qtde":"1"},"condominio_valenca":{"id":"condominio_valenca","descricao":"Condom\u00ednio Valen\u00e7a","qtde":"1"},"condominio_verde_vale":{"id":"condominio_verde_vale","descricao":"Condom\u00ednio Verde Vale","qtde":"1"},"condominio_via_reggio":{"id":"condominio_via_reggio","descricao":"Condom\u00ednio Via R\u00e9ggio","qtde":"1"},"condominio_vida_plena_campolim":{"id":"condominio_vida_plena_campolim","descricao":"Condom\u00ednio Vida Plena Campolim","qtde":"2"},"condominio_vila_azul":{"id":"condominio_vila_azul","descricao":"Condom\u00ednio Vila Azul","qtde":"1"},"condominio_vila_dos_inglezes":{"id":"condominio_vila_dos_inglezes","descricao":"Condominio Vila dos Inglezes","qtde":"6"},"condominio_vila_do_bosque":{"id":"condominio_vila_do_bosque","descricao":"Condom\u00ednio Vila do Bosque","qtde":"1"},"condominio_vila_flora":{"id":"condominio_vila_flora","descricao":"Condom\u00ednio Vila Flora","qtde":"1"},"condominio_village_sarria":{"id":"condominio_village_sarria","descricao":"Condom\u00ednio Village Sarri\u00e1","qtde":"1"},"condominio_village_vert_i":{"id":"condominio_village_vert_i","descricao":"Condom\u00ednio Village Vert I","qtde":"1"},"condominio_villagio_di_lucca":{"id":"condominio_villagio_di_lucca","descricao":"Condom\u00ednio Villagio Di Lucca","qtde":"1"},"condominio_villagio_milano":{"id":"condominio_villagio_milano","descricao":"Condom\u00ednio Villagio Milano","qtde":"20"},"condominio_villa_campolim":{"id":"condominio_villa_campolim","descricao":"Condom\u00ednio Villa Campolim","qtde":"3"},"condominio_villa_olympia":{"id":"condominio_villa_olympia","descricao":"Condom\u00ednio Villa Olympia","qtde":"1"},"condominio_vivendas_do_lago":{"id":"condominio_vivendas_do_lago","descricao":"Condom\u00ednio Vivendas do Lago","qtde":"5"},"conjunto_habitacional_julio_de_mesquita_filho":{"id":"conjunto_habitacional_julio_de_mesquita_filho","descricao":"Conjunto Habitacional J\u00falio de Mesquita Filho","qtde":"9"},"eco_residencial_fazenda_jequitiba":{"id":"eco_residencial_fazenda_jequitiba","descricao":"Eco Residencial Fazenda Jequitib\u00e1","qtde":"4"},"eden":{"id":"eden","descricao":"\u00c9den","qtde":"31"},"edificio_bella_europa":{"id":"edificio_bella_europa","descricao":"Edif\u00edcio Bella Europa","qtde":"1"},"edificio_ipe":{"id":"edificio_ipe","descricao":"Edificio Ip\u00ea","qtde":"1"},"edificio_mont_blanc":{"id":"edificio_mont_blanc","descricao":"Edif\u00edcio Mont Blanc","qtde":"1"},"gabriel":{"id":"gabriel","descricao":"Gabriel","qtde":"7"},"horto_florestal":{"id":"horto_florestal","descricao":"Horto Florestal","qtde":"11"},"horto_florestal_i":{"id":"horto_florestal_i","descricao":"Horto Florestal I","qtde":"1"},"ibiti_royal":{"id":"ibiti_royal","descricao":"IBITI ROYAL","qtde":"1"},"ibiti_royal_park":{"id":"ibiti_royal_park","descricao":"Ibiti Royal Park","qtde":"27"},"ipanema_do_meio":{"id":"ipanema_do_meio","descricao":"Ipanema do Meio","qtde":"1"},"ipanema_ville":{"id":"ipanema_ville","descricao":"Ipanema Ville","qtde":"7"},"iporanga":{"id":"iporanga","descricao":"Iporanga","qtde":"21"},"j._imperatriz":{"id":"j._imperatriz","descricao":"J. Imperatriz","qtde":"1"},"jardim_abaete":{"id":"jardim_abaete","descricao":"Jardim Abaet\u00e9","qtde":"2"},"jardim_alpes_de_sorocaba":{"id":"jardim_alpes_de_sorocaba","descricao":"Jardim Alpes de Sorocaba","qtde":"8"},"jardim_alvorada":{"id":"jardim_alvorada","descricao":"Jardim Alvorada","qtde":"3"},"jardim_america":{"id":"jardim_america","descricao":"Jardim Am\u00e9rica","qtde":"12"},"jardim_americano":{"id":"jardim_americano","descricao":"Jardim Americano","qtde":"1"},"jardim_ana_maria":{"id":"jardim_ana_maria","descricao":"Jardim Ana Maria","qtde":"10"},"jardim_astro":{"id":"jardim_astro","descricao":"Jardim Astro","qtde":"1"},"jardim_atilio_silvano":{"id":"jardim_atilio_silvano","descricao":"Jardim At\u00eclio Silvano","qtde":"2"},"jardim_bandeirantes":{"id":"jardim_bandeirantes","descricao":"Jardim Bandeirantes","qtde":"3"},"jardim_betanea":{"id":"jardim_betanea","descricao":"Jardim Bet\u00e2nia","qtde":"9"},"jardim_bonsucesso":{"id":"jardim_bonsucesso","descricao":"Jardim Bonsucesso","qtde":"5"},"jardim_brasilandia":{"id":"jardim_brasilandia","descricao":"Jardim Brasil\u00e2ndia","qtde":"4"},"jardim_california":{"id":"jardim_california","descricao":"Jardim Calif\u00f3rnia","qtde":"2"},"jardim_casa_branca":{"id":"jardim_casa_branca","descricao":"Jardim Casa Branca","qtde":"3"},"jardim_das_azaleias":{"id":"jardim_das_azaleias","descricao":"Jardim das Azal\u00e9ias","qtde":"2"},"jardim_das_estrelas":{"id":"jardim_das_estrelas","descricao":"Jardim das Estrelas","qtde":"1"},"jardim_das_magnolias":{"id":"jardim_das_magnolias","descricao":"Jardim das Magn\u00f3lias","qtde":"2"},"jardim_dos_estados":{"id":"jardim_dos_estados","descricao":"Jardim dos Estados","qtde":"2"},"jardim_dos_eucaliptos":{"id":"jardim_dos_eucaliptos","descricao":"Jardim dos Eucaliptos","qtde":"1"},"jardim_do_paco":{"id":"jardim_do_paco","descricao":"Jardim do Pa\u00e7o","qtde":"10"},"jardim_do_sol":{"id":"jardim_do_sol","descricao":"Jardim do Sol","qtde":"3"},"jardim_eltonville":{"id":"jardim_eltonville","descricao":"Jardim Eltonville","qtde":"4"},"jardim_emilia":{"id":"jardim_emilia","descricao":"Jardim Em\u00edlia","qtde":"8"},"jardim_europa":{"id":"jardim_europa","descricao":"Jardim Europa","qtde":"29"},"jardim_excelsior":{"id":"jardim_excelsior","descricao":"Jardim Excelsior","qtde":"1"},"jardim_faculdade":{"id":"jardim_faculdade","descricao":"Jardim Faculdade","qtde":"29"},"jardim_germiniani":{"id":"jardim_germiniani","descricao":"Jardim Germiniani","qtde":"1"},"jardim_golden_park_residencial":{"id":"jardim_golden_park_residencial","descricao":"Jardim Golden Park Residencial","qtde":"9"},"jardim_goncalves":{"id":"jardim_goncalves","descricao":"Jardim Gon\u00e7alves","qtde":"19"},"jardim_gramados_de_sorocaba":{"id":"jardim_gramados_de_sorocaba","descricao":"Jardim Gramados de Sorocaba","qtde":"3"},"jardim_guadalajara":{"id":"jardim_guadalajara","descricao":"Jardim Guadalajara","qtde":"8"},"jardim_guaruja":{"id":"jardim_guaruja","descricao":"Jardim Guaruj\u00e1","qtde":"4"},"jardim_gutierres":{"id":"jardim_gutierres","descricao":"Jardim Gutierres","qtde":"2"},"jardim_helena_cristina":{"id":"jardim_helena_cristina","descricao":"Jardim Helena Cristina","qtde":"1"},"jardim_ibiti_do_paco":{"id":"jardim_ibiti_do_paco","descricao":"Jardim Ibiti do Pa\u00e7o","qtde":"1"},"jardim_imperial":{"id":"jardim_imperial","descricao":"Jardim Imperial","qtde":"1"},"jardim_ipanema":{"id":"jardim_ipanema","descricao":"Jardim Ipanema","qtde":"1"},"jardim_itangua":{"id":"jardim_itangua","descricao":"Jardim Itangu\u00e1","qtde":"20"},"jardim_josane":{"id":"jardim_josane","descricao":"Jardim Josane","qtde":"3"},"jardim_judith":{"id":"jardim_judith","descricao":"Jardim Judith","qtde":"4"},"jardim_los_angeles":{"id":"jardim_los_angeles","descricao":"Jardim Los Angeles","qtde":"5"},"jardim_maria_antonia_prado":{"id":"jardim_maria_antonia_prado","descricao":"Jardim Maria Ant\u00f4nia Prado","qtde":"1"},"jardim_maria_carmo":{"id":"jardim_maria_carmo","descricao":"Jardim Maria do Carmo","qtde":"2"},"jardim_maria_cristina":{"id":"jardim_maria_cristina","descricao":"Jardim Maria Cristina","qtde":"4"},"jardim_maria_eugenia":{"id":"jardim_maria_eugenia","descricao":"Jardim Maria Eug\u00eania","qtde":"14"},"jardim_mondreal":{"id":"jardim_mondreal","descricao":"JARDIM MONDREAL","qtde":"1"},"jardim_monterrey":{"id":"jardim_monterrey","descricao":"Jardim Monterrey","qtde":"4"},"jardim_morumbi":{"id":"jardim_morumbi","descricao":"Jardim Morumbi","qtde":"4"},"jardim_napoli":{"id":"jardim_napoli","descricao":"Jardim N\u00e1poli","qtde":"2"},"jardim_nogueira":{"id":"jardim_nogueira","descricao":"Jardim Nogueira","qtde":"1"},"jardim_nova_aparecidinha":{"id":"jardim_nova_aparecidinha","descricao":"Jardim Nova Aparecidinha","qtde":"2"},"jardim_nova_ipanema":{"id":"jardim_nova_ipanema","descricao":"Jardim Nova Ipanema","qtde":"2"},"jardim_nova_manchester":{"id":"jardim_nova_manchester","descricao":"Jardim Nova Manchester","qtde":"5"},"jardim_novo_eldorado":{"id":"jardim_novo_eldorado","descricao":"Jardim Novo Eldorado","qtde":"1"},"jardim_novo_horizonte":{"id":"jardim_novo_horizonte","descricao":"Jardim Novo Horizonte","qtde":"19"},"jardim_pacaembu":{"id":"jardim_pacaembu","descricao":"Jardim Pacaembu","qtde":"2"},"jardim_pagliato":{"id":"jardim_pagliato","descricao":"Jardim Pagliato","qtde":"19"},"jardim_paulista":{"id":"jardim_paulista","descricao":"Jardim Paulista","qtde":"10"},"jardim_paulistano":{"id":"jardim_paulistano","descricao":"Jardim Paulistano","qtde":"8"},"jardim_piazza_di_roma":{"id":"jardim_piazza_di_roma","descricao":"Jardim Piazza di Roma","qtde":"6"},"jardim_piazza_di_roma_i":{"id":"jardim_piazza_di_roma_i","descricao":"Jardim Piazza di Roma I","qtde":"3"},"jardim_piazza_di_roma_ii":{"id":"jardim_piazza_di_roma_ii","descricao":"Jardim Piazza Di Roma II","qtde":"7"},"jardim_piratininga":{"id":"jardim_piratininga","descricao":"Jardim Piratininga","qtde":"9"},"jardim_planalto":{"id":"jardim_planalto","descricao":"Jardim Planalto","qtde":"9"},"jardim_portal_da_colina":{"id":"jardim_portal_da_colina","descricao":"Jardim Portal da Colina","qtde":"16"},"jardim_portobello":{"id":"jardim_portobello","descricao":"Jardim Portobello","qtde":"1"},"jardim_prestes_de_barros":{"id":"jardim_prestes_de_barros","descricao":"Jardim Prestes de Barros","qtde":"16"},"jardim_refugio":{"id":"jardim_refugio","descricao":"Jardim Ref\u00fagio","qtde":"3"},"jardim_residencial_chacara_ondina":{"id":"jardim_residencial_chacara_ondina","descricao":"Jardim Residencial Ch\u00e1cara Ondina","qtde":"2"},"jardim_residencial_deolinda_guerra":{"id":"jardim_residencial_deolinda_guerra","descricao":"Jardim Residencial Deolinda Guerra","qtde":"3"},"jardim_residencial_giverny":{"id":"jardim_residencial_giverny","descricao":"Jardim Residencial Giverny","qtde":"3"},"jardim_residencial_imperatriz":{"id":"jardim_residencial_imperatriz","descricao":"Jardim Residencial Imperatriz","qtde":"3"},"jardim_residencial_martinez":{"id":"jardim_residencial_martinez","descricao":"Jardim Residencial Martinez","qtde":"1"},"jardim_residencial_tivoli_park":{"id":"jardim_residencial_tivoli_park","descricao":"Jardim Residencial Tivoli Park","qtde":"2"},"jardim_residencial_villa_amato":{"id":"jardim_residencial_villa_amato","descricao":"Jardim Residencial Villa Amato","qtde":"17"},"jardim_rosalia_alcolea":{"id":"jardim_rosalia_alcolea","descricao":"Jardim Ros\u00e1lia Alcolea","qtde":"3"},"jardim_saira":{"id":"jardim_saira","descricao":"Jardim Saira","qtde":"10"},"jardim_sandra":{"id":"jardim_sandra","descricao":"Jardim Sandra","qtde":"2"},"jardim_santa_barbara":{"id":"jardim_santa_barbara","descricao":"Jardim Santa B\u00e1rbara","qtde":"5"},"jardim_santa_catarina":{"id":"jardim_santa_catarina","descricao":"Jardim Santa Catarina","qtde":"13"},"jardim_santa_esmeralda":{"id":"jardim_santa_esmeralda","descricao":"Jardim Santa Esmeralda","qtde":"20"},"jardim_santa_madre_paulina":{"id":"jardim_santa_madre_paulina","descricao":"Jardim Santa Madre Paulina","qtde":"17"},"jardim_santa_marta":{"id":"jardim_santa_marta","descricao":"JARDIM SANTA MARTA","qtde":"43"},"jardim_santa_paula":{"id":"jardim_santa_paula","descricao":"Jardim Santa Paula","qtde":"1"},"jardim_santa_rosa":{"id":"jardim_santa_rosa","descricao":"Jardim Santa Rosa","qtde":"4"},"jardim_santa_rosalia":{"id":"jardim_santa_rosalia","descricao":"Jardim Santa Ros\u00e1lia","qtde":"19"},"jardim_santo_amaro":{"id":"jardim_santo_amaro","descricao":"Jardim Santo Amaro","qtde":"7"},"jardim_sao_carlos":{"id":"jardim_sao_carlos","descricao":"Jardim S\u00e3o Carlos","qtde":"3"},"jardim_sao_conrado":{"id":"jardim_sao_conrado","descricao":"Jardim S\u00e3o Conrado","qtde":"6"},"jardim_sao_guilherme":{"id":"jardim_sao_guilherme","descricao":"Jardim S\u00e3o Guilherme","qtde":"10"},"jardim_sao_paulo":{"id":"jardim_sao_paulo","descricao":"Jardim S\u00e3o Paulo","qtde":"14"},"jardim_simus":{"id":"jardim_simus","descricao":"Jardim Simus","qtde":"33"},"jardim_sorocabano":{"id":"jardim_sorocabano","descricao":"Jardim Sorocabano","qtde":"2"},"jardim_sorocaba_park":{"id":"jardim_sorocaba_park","descricao":"Jardim Sorocaba Park","qtde":"7"},"jardim_sta_barbara":{"id":"jardim_sta_barbara","descricao":"JARDIM STA BARBARA","qtde":"1"},"jardim_tropical":{"id":"jardim_tropical","descricao":"Jardim Tropical","qtde":"1"},"jardim_tupinamba":{"id":"jardim_tupinamba","descricao":"Jardim Tupinamb\u00e1","qtde":"1"},"jardim_vera_cruz":{"id":"jardim_vera_cruz","descricao":"Jardim Vera Cruz","qtde":"10"},"jardim_vila_inglesa":{"id":"jardim_vila_inglesa","descricao":"Jardim Vila Inglesa","qtde":"1"},"jardim_vila_sao_domingos":{"id":"jardim_vila_sao_domingos","descricao":"Jardim Vila S\u00e3o Domingos","qtde":"2"},"jardim_wanel_ville_iv":{"id":"jardim_wanel_ville_iv","descricao":"Jardim Wanel Ville IV","qtde":"15"},"jardim_wanel_ville_v":{"id":"jardim_wanel_ville_v","descricao":"Jardim Wanel Ville V","qtde":"14"},"jardim_zulmira":{"id":"jardim_zulmira","descricao":"Jardim Zulmira","qtde":"4"},"jd._brasilandia":{"id":"jd._brasilandia","descricao":"JD. BRASIL\u00c2NDIA","qtde":"1"},"jd_das_flores":{"id":"jd_das_flores","descricao":"Jd das Flores","qtde":"1"},"jd_maria_do_carmo":{"id":"jd_maria_do_carmo","descricao":"jd maria do carmo","qtde":"1"},"lopes_de_oliveira":{"id":"lopes_de_oliveira","descricao":"Lopes de Oliveira","qtde":"21"},"loteamento_dinora_rosa":{"id":"loteamento_dinora_rosa","descricao":"Loteamento Dinor\u00e1 Rosa","qtde":"9"},"mangal":{"id":"mangal","descricao":"Mangal","qtde":"9"},"nova_aparecidinha":{"id":"nova_aparecidinha","descricao":"Nova Aparecidinha","qtde":"1"},"nova_ipanema":{"id":"nova_ipanema","descricao":"Nova ipanema","qtde":"1"},"nova_sorocaba":{"id":"nova_sorocaba","descricao":"Nova Sorocaba","qtde":"18"},"parque_campolim":{"id":"parque_campolim","descricao":"Parque Campolim","qtde":"74"},"parque_das_laranjeiras":{"id":"parque_das_laranjeiras","descricao":"Parque das Laranjeiras","qtde":"3"},"parque_das_paineiras":{"id":"parque_das_paineiras","descricao":"Parque das Paineiras","qtde":"7"},"parque_dos_eucaliptos":{"id":"parque_dos_eucaliptos","descricao":"Parque dos Eucaliptos","qtde":"1"},"parque_esmeralda":{"id":"parque_esmeralda","descricao":"Parque Esmeralda","qtde":"6"},"parque_manchester":{"id":"parque_manchester","descricao":"Parque Manchester","qtde":"2"},"parque_ouro_fino":{"id":"parque_ouro_fino","descricao":"Parque Ouro Fino","qtde":"2"},"parque_reserva_fazenda_imperial":{"id":"parque_reserva_fazenda_imperial","descricao":"Parque Reserva Fazenda Imperial","qtde":"11"},"parque_residencial_villa_dos_inglezes":{"id":"parque_residencial_villa_dos_inglezes","descricao":"Parque Residencial Villa dos Inglezes","qtde":"2"},"parque_sao_bento":{"id":"parque_sao_bento","descricao":"Parque S\u00e3o Bento","qtde":"70"},"parque_vereda_dos_bandeirantes":{"id":"parque_vereda_dos_bandeirantes","descricao":"Parque Vereda dos Bandeirantes","qtde":"5"},"parque_vitoria_regia":{"id":"parque_vitoria_regia","descricao":"Parque Vit\u00f3ria R\u00e9gia","qtde":"7"},"passeo_condominio_club":{"id":"passeo_condominio_club","descricao":"Passeo Condom\u00ednio Club","qtde":"1"},"piaza_de_roma":{"id":"piaza_de_roma","descricao":"piaza de roma","qtde":"2"},"portal_dos_bandeirantes":{"id":"portal_dos_bandeirantes","descricao":"portal dos bandeirantes","qtde":"1"},"pq_sao_beto":{"id":"pq_sao_beto","descricao":"PQ S\u00c3O BETO","qtde":"2"},"prestes_de_barros":{"id":"prestes_de_barros","descricao":"PRESTES DE BARROS","qtde":"2"},"rancho_dirce":{"id":"rancho_dirce","descricao":"Rancho Dirce","qtde":"1"},"residencial_vitrine_esplanada":{"id":"residencial_vitrine_esplanada","descricao":"Residencial Vitrine Esplanada","qtde":"2"},"retiro_sao_joao":{"id":"retiro_sao_joao","descricao":"Retiro S\u00e3o Jo\u00e3o","qtde":"3"},"santa_paula":{"id":"santa_paula","descricao":"SANTA PAULA","qtde":"1"},"santa_paula_ii":{"id":"santa_paula_ii","descricao":"SANTA PAULA II","qtde":"1"},"santa_paulinha":{"id":"santa_paulinha","descricao":"SANTA PAULINHA","qtde":"1"},"santa_terezinha":{"id":"santa_terezinha","descricao":"Santa Terezinha","qtde":"5"},"sao_bento":{"id":"sao_bento","descricao":"S\u00e3o Bento","qtde":"1"},"sao_guilherme":{"id":"sao_guilherme","descricao":"S\u00e3o Guilherme","qtde":"1"},"sorocaba":{"id":"sorocaba","descricao":"Sorocaba","qtde":"2"},"terras_de_arieta":{"id":"terras_de_arieta","descricao":"Terras de Arieta","qtde":"10"},"tulipas":{"id":"tulipas","descricao":"Tulipas","qtde":"4"},"vergueiro":{"id":"vergueiro","descricao":"Vergueiro","qtde":"14"},"vila_aeroporto":{"id":"vila_aeroporto","descricao":"Vila Aeroporto","qtde":"2"},"vila_almeida":{"id":"vila_almeida","descricao":"Vila Almeida","qtde":"3"},"vila_amato":{"id":"vila_amato","descricao":"VILA AMATO","qtde":"8"},"vila_angelica":{"id":"vila_angelica","descricao":"Vila Ang\u00e9lica","qtde":"19"},"vila_augusta":{"id":"vila_augusta","descricao":"Vila Augusta","qtde":"7"},"vila_barao":{"id":"vila_barao","descricao":"Vila Bar\u00e3o","qtde":"13"},"vila_boa_vista":{"id":"vila_boa_vista","descricao":"Vila Boa Vista","qtde":"5"},"vila_carvalho":{"id":"vila_carvalho","descricao":"Vila Carvalho","qtde":"5"},"vila_esperanca":{"id":"vila_esperanca","descricao":"Vila Esperan\u00e7a","qtde":"1"},"vila_espirito_santo":{"id":"vila_espirito_santo","descricao":"Vila Esp\u00edrito Santo","qtde":"2"},"vila_fiori":{"id":"vila_fiori","descricao":"Vila Fiori","qtde":"8"},"vila_formosa":{"id":"vila_formosa","descricao":"Vila Formosa","qtde":"3"},"vila_haro":{"id":"vila_haro","descricao":"Vila Haro","qtde":"6"},"vila_helena":{"id":"vila_helena","descricao":"Vila Helena","qtde":"5"},"vila_hortencia":{"id":"vila_hortencia","descricao":"Vila Hort\u00eancia","qtde":"68"},"vila_independencia":{"id":"vila_independencia","descricao":"Vila Independ\u00eancia","qtde":"3"},"vila_jardini":{"id":"vila_jardini","descricao":"Vila Jardini","qtde":"13"},"vila_josefina":{"id":"vila_josefina","descricao":"Vila Josefina","qtde":"1"},"vila_leao":{"id":"vila_leao","descricao":"Vila Le\u00e3o","qtde":"4"},"vila_leopoldina":{"id":"vila_leopoldina","descricao":"Vila Leopoldina","qtde":"11"},"vila_lucy":{"id":"vila_lucy","descricao":"Vila Lucy","qtde":"9"},"vila_mineirao":{"id":"vila_mineirao","descricao":"Vila Mineir\u00e3o","qtde":"7"},"vila_olimpia":{"id":"vila_olimpia","descricao":"Vila Ol\u00edmpia","qtde":"4"},"vila_olinpia":{"id":"vila_olinpia","descricao":"VILA OLINPIA","qtde":"1"},"vila_progresso":{"id":"vila_progresso","descricao":"Vila Progresso","qtde":"11"},"vila_rica":{"id":"vila_rica","descricao":"Vila Rica","qtde":"3"},"vila_romana":{"id":"vila_romana","descricao":"vila romana","qtde":"1"},"vila_santana":{"id":"vila_santana","descricao":"Vila Santana","qtde":"13"},"vila_santa_rita":{"id":"vila_santa_rita","descricao":"Vila Santa Rita","qtde":"4"},"vila_sao_caetano":{"id":"vila_sao_caetano","descricao":"Vila S\u00e3o Caetano","qtde":"2"},"vila_sao_jorge":{"id":"vila_sao_jorge","descricao":"VILA SAO JORGE","qtde":"1"},"vila_trujillo":{"id":"vila_trujillo","descricao":"Vila Trujillo","qtde":"10"},"vista_garden":{"id":"vista_garden","descricao":"Vista Garden","qtde":"1"},"vossoroca":{"id":"vossoroca","descricao":"Vossoroca","qtde":"1"},"wanel_ville":{"id":"wanel_ville","descricao":"Wanel Ville","qtde":"46"},"zona_industrial":{"id":"zona_industrial","descricao":"Zona Industrial","qtde":"5"}}