{"altos_de_sumare":{"id":"altos_de_sumare","descricao":"Altos de Sumar\u00e9","qtde":"4"},"centro":{"id":"centro","descricao":"Centro","qtde":"14"},"chacara_bela_vista":{"id":"chacara_bela_vista","descricao":"Ch\u00e1cara Bela Vista","qtde":"8"},"chacara_cruzeiro_do_sul":{"id":"chacara_cruzeiro_do_sul","descricao":"Ch\u00e1cara Cruzeiro do Sul","qtde":"5"},"chacara_monte_alegre":{"id":"chacara_monte_alegre","descricao":"Ch\u00e1cara Monte Alegre","qtde":"1"},"chacara_primavera":{"id":"chacara_primavera","descricao":"Ch\u00e1cara Primavera","qtde":"2"},"conjunto_habitacional_angelo_tomazin":{"id":"conjunto_habitacional_angelo_tomazin","descricao":"Conjunto Habitacional Angelo Tomazin","qtde":"2"},"jardim_alvorada":{"id":"jardim_alvorada","descricao":"Jardim Alvorada","qtde":"8"},"jardim_amelia":{"id":"jardim_amelia","descricao":"Jardim Am\u00e9lia","qtde":"1"},"jardim_bela_vista":{"id":"jardim_bela_vista","descricao":"Jardim Bela Vista","qtde":"4"},"jardim_campo_belo":{"id":"jardim_campo_belo","descricao":"Jardim Campo Belo","qtde":"3"},"jardim_consteca":{"id":"jardim_consteca","descricao":"Jardim Consteca","qtde":"3"},"jardim_das_orquideas":{"id":"jardim_das_orquideas","descricao":"Jardim das Orqu\u00eddeas","qtde":"3"},"jardim_dos_ipes":{"id":"jardim_dos_ipes","descricao":"Jardim dos Ip\u00eas","qtde":"4"},"jardim_dulce":{"id":"jardim_dulce","descricao":"Jardim Dulce","qtde":"2"},"jardim_eldorado":{"id":"jardim_eldorado","descricao":"Jardim Eldorado","qtde":"1"},"jardim_joao_paulo_ii":{"id":"jardim_joao_paulo_ii","descricao":"Jardim Jo\u00e3o Paulo II","qtde":"8"},"jardim_lucelia":{"id":"jardim_lucelia","descricao":"Jardim Luc\u00e9lia","qtde":"1"},"jardim_luiz_cia":{"id":"jardim_luiz_cia","descricao":"Jardim Luiz Cia","qtde":"4"},"jardim_macarenko":{"id":"jardim_macarenko","descricao":"Jardim Macarenko","qtde":"14"},"jardim_marchissolo":{"id":"jardim_marchissolo","descricao":"Jardim Marchissolo","qtde":"8"},"jardim_maria_luiza":{"id":"jardim_maria_luiza","descricao":"Jardim Maria Lu\u00edza","qtde":"3"},"jardim_nova_veneza":{"id":"jardim_nova_veneza","descricao":"Jardim Nova Veneza","qtde":"16"},"jardim_novo_parana":{"id":"jardim_novo_parana","descricao":"Jardim Novo Paran\u00e1","qtde":"1"},"jardim_primavera":{"id":"jardim_primavera","descricao":"Jardim Primavera","qtde":"4"},"jardim_recanto_dos_sonhos":{"id":"jardim_recanto_dos_sonhos","descricao":"Jardim Recanto dos Sonhos","qtde":"2"},"jardim_residencial_parque_da_floresta":{"id":"jardim_residencial_parque_da_floresta","descricao":"Jardim Residencial Parque da Floresta","qtde":"2"},"jardim_residencial_ravagnani":{"id":"jardim_residencial_ravagnani","descricao":"Jardim Residencial Ravagnani","qtde":"10"},"jardim_residencial_vaughan":{"id":"jardim_residencial_vaughan","descricao":"Jardim Residencial Vaughan","qtde":"4"},"jardim_residencial_veccon":{"id":"jardim_residencial_veccon","descricao":"Jardim Residencial Veccon","qtde":"2"},"jardim_santa_madalena":{"id":"jardim_santa_madalena","descricao":"Jardim Santa Madalena","qtde":"4"},"jardim_santa_terezinha":{"id":"jardim_santa_terezinha","descricao":"Jardim Santa Terezinha","qtde":"4"},"jardim_sao_carlos":{"id":"jardim_sao_carlos","descricao":"Jardim S\u00e3o Carlos","qtde":"3"},"jardim_sao_domingos":{"id":"jardim_sao_domingos","descricao":"Jardim S\u00e3o Domingos","qtde":"6"},"jardim_viel":{"id":"jardim_viel","descricao":"Jardim Viel","qtde":"7"},"parque_dante_marmiroli":{"id":"parque_dante_marmiroli","descricao":"Parque Dante Marmiroli","qtde":"3"},"parque_euclides_miranda":{"id":"parque_euclides_miranda","descricao":"Parque Euclides Miranda","qtde":"10"},"parque_franceschini":{"id":"parque_franceschini","descricao":"Parque Franceschini","qtde":"6"},"parque_jatoba":{"id":"parque_jatoba","descricao":"Parque Jatob\u00e1","qtde":"4"},"parque_joao_de_vasconcelos":{"id":"parque_joao_de_vasconcelos","descricao":"Parque Jo\u00e3o de Vasconcelos","qtde":"14"},"parque_manoel_de_vasconcelos":{"id":"parque_manoel_de_vasconcelos","descricao":"Parque Manoel de Vasconcelos","qtde":"15"},"parque_residencial_casarao":{"id":"parque_residencial_casarao","descricao":"Parque Residencial Casar\u00e3o","qtde":"9"},"parque_residencial_versailles":{"id":"parque_residencial_versailles","descricao":"Parque Residencial Versailles","qtde":"2"},"parque_rosa_e_silva":{"id":"parque_rosa_e_silva","descricao":"Parque Rosa e Silva","qtde":"3"},"parque_santo_antonio":{"id":"parque_santo_antonio","descricao":"Parque Santo Ant\u00f4nio","qtde":"1"},"parque_sao_bento":{"id":"parque_sao_bento","descricao":"Parque S\u00e3o Bento","qtde":"6"},"parque_villa_flores":{"id":"parque_villa_flores","descricao":"Parque Villa Flores","qtde":"78"},"parque_virgilio_viel":{"id":"parque_virgilio_viel","descricao":"Parque Virg\u00edlio Viel","qtde":"8"},"planalto_do_sol":{"id":"planalto_do_sol","descricao":"Planalto do Sol","qtde":"2"},"residencial_amalia_luiza":{"id":"residencial_amalia_luiza","descricao":"Residencial Am\u00e1lia Lu\u00edza","qtde":"2"},"residencial_bordon":{"id":"residencial_bordon","descricao":"Residencial Bordon","qtde":"8"},"residencial_guaira":{"id":"residencial_guaira","descricao":"Residencial Guair\u00e1","qtde":"2"},"residencial_parque_pavan":{"id":"residencial_parque_pavan","descricao":"Residencial Parque Pavan","qtde":"6"},"residencial_portal_bordon_ii":{"id":"residencial_portal_bordon_ii","descricao":"Residencial Portal Bordon II","qtde":"6"},"residencial_portal_do_lago":{"id":"residencial_portal_do_lago","descricao":"Residencial Portal do Lago","qtde":"12"},"residencial_real_parque_sumare":{"id":"residencial_real_parque_sumare","descricao":"Residencial Real Parque Sumar\u00e9","qtde":"27"},"vila_carlota":{"id":"vila_carlota","descricao":"Vila Carlota","qtde":"2"},"vila_menuzzo":{"id":"vila_menuzzo","descricao":"Vila Menuzzo","qtde":"8"},"vila_miranda":{"id":"vila_miranda","descricao":"Vila Miranda","qtde":"3"},"vila_santana":{"id":"vila_santana","descricao":"Vila Santana","qtde":"4"},"vila_yolanda_costa_e_silva":{"id":"vila_yolanda_costa_e_silva","descricao":"Vila Yolanda Costa e Silva","qtde":"2"},"vila_zilda_natel":{"id":"vila_zilda_natel","descricao":"Vila Zilda Natel","qtde":"1"}}